[
    {
        "name": "Ac\u00e1cio Sidinei Almeida Santos",
        "area": "Rela\u00e7\u00f5es Internacionais, sub\u00e1rea: \u00c1frica Contempor\u00e2nea"
    },
    {
        "name": "Adalberto Mantovani Martiniano de Azevedo",
        "area": "Pol\u00edticas P\u00fablicas - Sub\u00e1rea: Pol\u00edticas de Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "name": "Ademir Pelizari",
        "area": "Engenharia de Energia, sub\u00e1rea: Sistemas E\u00f3licos"
    },
    {
        "name": "Adriana Capuano de Oliveira",
        "area": "Sociologia"
    },
    {
        "name": "Adriana Pugliese Netto Lamas",
        "area": "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas - Ensino de Biologia"
    },
    {
        "name": "Adriano Reinaldo Vi\u00e7oto Benvenho",
        "area": "S\u00edntese e Caracteriza\u00e7\u00e3o de Materiais Semicondutores; Eletr\u00f4nica Org\u00e2nica."
    },
    {
        "name": "Agnaldo Aparecido Freschi",
        "area": "Instrumenta\u00e7\u00e3o \u00d3ptica e Fot\u00f4nica"
    },
    {
        "name": "Ahda Pionkoski Grilo Pavani",
        "area": null
    },
    {
        "name": "Ailton Conde Jussani",
        "area": "Engenharia de Instrumenta\u00e7\u00e3o, Automa\u00e7\u00e3o e Rob\u00f3tica e sub\u00e1rea Gest\u00e3o de Projetos"
    },
    {
        "name": "Ailton Paulo de Oliveira Junior",
        "area": "Matem\u00e1tica"
    },
    {
        "name": "Alain Segundo Potts",
        "area": "Eng. Instrumenta\u00e7\u00e3o, Automa\u00e7\u00e3o e Rob\u00f3tica - sub\u00e1rea: Microprocessados e Processamento Digital de Sinais"
    },
    {
        "name": "Alan Maciel da Silva",
        "area": "Matem\u00e1tica"
    },
    {
        "name": "Alberto Jos\u00e9 Arab Olavarrieta",
        "area": "Biologia - Zoologia"
    },
    {
        "name": "Alberto Sanyuan Suen",
        "area": "Teoria Econ\u00f4mica - Sub\u00e1rea: Finan\u00e7as."
    },
    {
        "name": "Alejandro Andr\u00e9s Z\u00fa\u00f1iga P\u00e1ez",
        "area": "Materiais Met\u00e1licos: Metalurgia F\u00edsica e Transforma\u00e7\u00f5es de Fase em Metais e Ligas."
    },
    {
        "name": "Alessandra Teixeira",
        "area": "Pol\u00edticas P\u00fablicas - Sub\u00e1rea: Direito e Pol\u00edticas P\u00fablicas"
    },
    {
        "name": "Alessandro Jacques Ribeiro",
        "area": "Educa\u00e7\u00e3o matem\u00e1tica"
    },
    {
        "name": "Alex Gomes Dias",
        "area": "Part\u00edculas Elementares"
    },
    {
        "name": "Alexander de Freitas",
        "area": "Licenciatura em Filosofia, Cinema e educa\u00e7\u00e3o, P\u00f3s-estruturalismo e Filosofia contempor\u00e2nea"
    },
    {
        "name": "Alexandr Kornev",
        "area": "\u00c1lgebra, Teoria de n\u00fameros e L\u00f3gica matem\u00e1tica."
    },
    {
        "name": "Alexandre Ac\u00e1cio de Andrade",
        "area": "Automa\u00e7\u00e3o - Sub\u00e1rea: Automa\u00e7\u00e3o de Sistemas Industriais / Introdu\u00e7\u00e3o aos Processos de Fabrica\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "name": "Alexandre Donizeti Alves",
        "area": "Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "name": "Alexandre Hideki Okano ",
        "area": "Cogni\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "name": "Alexandre Hiroaki Kihara",
        "area": "Cogni\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "name": "Alexandre Jos\u00e9 de Castro Lanfredi",
        "area": null
    },
    {
        "name": "Alexandre Noma",
        "area": "Reconhecimento de padr\u00f5es e processamento de imagens."
    },
    {
        "name": "Alexandre Zatkovskis Carvalho",
        "area": "Farm\u00e1cia-Bioqu\u00edmica; Qu\u00edmica Anal\u00edtica; Ci\u00eancias Farmac\u00eauticas."
    },
    {
        "name": "Alexei Magalh\u00e3es Veneziani",
        "area": "Matrizes aleat\u00f3rias, redes neurais"
    },
    {
        "name": "Alexia Cruz Bretas",
        "area": "Filosofia Geral"
    },
    {
        "name": "Alexsandre Figueiredo Lago",
        "area": "F\u00edsico-Qu\u00edmica; Espectroscopia At\u00f4mica e Molecular; Espectrometria de Massas; Termoqu\u00edmica."
    },
    {
        "name": "Alfeu Jo\u00e3ozinho Sguarezi Filho",
        "area": "Acionamentos e M\u00e1quinas El\u00e9tricas - Sub\u00e1rea: Acionamentos e M\u00e1quinas El\u00e9tricas e Eletr\u00f4nica de Pot\u00eancia."
    },
    {
        "name": "Alfredo Del Sole Lordelo",
        "area": null
    },
    {
        "name": "Aline de Oliveira Neves Panazio",
        "area": "Processamento de Sinais"
    },
    {
        "name": "Allan Moreira Xavier",
        "area": "Ensino de Qu\u00edmica"
    },
    {
        "name": "\u00c1lvaro Batista Dietrich",
        "area": null
    },
    {
        "name": "\u00c1lvaro Takeo Omori",
        "area": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica e Biocat\u00e1lise"
    },
    {
        "name": "Alysson F\u00e1bio Ferrari",
        "area": "Teoria Qu\u00e2ntica de Campos; F\u00edsica-Matem\u00e1tica."
    },
    {
        "name": "Amarildo Aparecido dos Santos",
        "area": "Matem\u00e1tica"
    },
    {
        "name": "Amaury Kruel Budri",
        "area": "Redes de Informa\u00e7\u00e3o: Desempenho de Redes"
    },
    {
        "name": "Amedea Barozzi Seabra",
        "area": "Qu\u00edmica, Nanotecnologia, Biomateriais e \u00d3xido N\u00edtrico"
    },
    {
        "name": "Ana Carolina Boero",
        "area": "Topologia Geral"
    },
    {
        "name": "Ana Carolina Quirino Sim\u00f5es",
        "area": "Sistemas Computacionais Aplicados \u00e0s Ci\u00eancias da Vida"
    },
    {
        "name": "Ana Carolina Santos de Souza Galv\u00e3o",
        "area": "Biologia Funcional e Molecular"
    },
    {
        "name": "Ana Claudia Oliveira Carreira Nishiyama",
        "area": "Biotecnologia e Gen\u00f4mica Humana e Animal"
    },
    {
        "name": "Ana Claudia Polato e Fava",
        "area": "Teoria Econ\u00f4mica - Sub\u00e1rea: Macroeconomia e Microeconomia."
    },
    {
        "name": "Ana L\u00edgia Scott",
        "area": "Biof\u00edsica Molecular; Model. Molecular; Bioinform\u00e1tica"
    },
    {
        "name": "Ana Lu\u00edsa Gouv\u00eaa Abras",
        "area": "Economia, sub\u00e1rea: M\u00e9todos Quantitativos / Econometria"
    },
    {
        "name": "Ana Maria Dietrich",
        "area": "Mem\u00f3ria, estudos interdisciplinares de artes e humanidades na contemporaneidade, narrativa f\u00edlmica e cancional, Hist\u00f3ria Contempor\u00e2nea com \u00eanfase na II Guerra Mundial."
    },
    {
        "name": "Ana Maria Pereira Neto",
        "area": "Biocombust\u00edveis; Biomassa; Microalgas; Bioqu\u00edmica; Biotecnologia"
    },
    {
        "name": "Ana Melva Champi Farfan",
        "area": "F\u00edsica da Mat\u00e9ria Condensada"
    },
    {
        "name": "Ana Paula de Mattos Ar\u00eaas Dau",
        "area": "Estafilococos; Vacinas; Patog\u00eanese; Biotecnologia"
    },
    {
        "name": "Ana Paula Romani",
        "area": "Espectroscopia de fluoresc\u00eancia, sistemas mim\u00e9ticos de membrana."
    },
    {
        "name": "Ana Tereza Lopes Marra de Sousa",
        "area": "Rela\u00e7\u00f5es internacionais"
    },
    {
        "name": "Anapatr\u00edcia Morales Vilha",
        "area": "Gest\u00e3o de tecnologia e inova\u00e7\u00e3o; Economia da inova\u00e7\u00e3o e do conhecimento; Tecnologia, Inova\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel; Estrat\u00e9gias empresariais."
    },
    {
        "name": "Anastasia Guidi",
        "area": "Filosofia da ci\u00eancia; hist\u00f3ria da filosofia da natureza, da astronomia, do m\u00e9todo cient\u00edfico e da t\u00e9cnica."
    },
    {
        "name": "Anderson Gabriel Santiago Cravo",
        "area": "Engenharia Biom\u00e9dica, sub\u00e1rea: Instrumenta\u00e7\u00e3o em Ultrassom"
    },
    {
        "name": "Anderson Leonardo Sanches",
        "area": "Comunica\u00e7\u00f5es \u00d3pticas\r\n"
    },
    {
        "name": "Anderson Orzari Ribeiro",
        "area": null
    },
    {
        "name": "Andr\u00e9 da Fontoura Ponchet",
        "area": "Engenharia de Informa\u00e7\u00e3o, sub\u00e1rea: Eletr\u00f4nica Anal\u00f3gica"
    },
    {
        "name": "Andr\u00e9 Damiani Rocha",
        "area": "Engenharia de Energia, sub\u00e1rea: Mec\u00e2nica de Flu\u00eddos"
    },
    {
        "name": "Andr\u00e9 Eterovic",
        "area": null
    },
    {
        "name": "Andr\u00e9 Fenili",
        "area": null
    },
    {
        "name": "Andr\u00e9 Gustavo Scagliusi Landulfo",
        "area": "Relatividade Geral, Teoria Qu\u00e2ntica de Campos em Espa\u00e7os-Tempos Curvos, Aspectos Relativ\u00edsticos da Teoria da Informa\u00e7\u00e3o Qu\u00e2ntica."
    },
    {
        "name": "Andr\u00e9 Kazuo Takahata",
        "area": "Engenharia de Informa\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "name": "Andr\u00e9 Luis La Salvia",
        "area": null
    },
    {
        "name": "Andr\u00e9 Luiz Brand\u00e3o",
        "area": "Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "name": "Andre Martin Timpanaro",
        "area": "Matematica\r\n"
    },
    {
        "name": "Andr\u00e9 Mascioli Cravo",
        "area": "Neurofisiologia e Cogni\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "name": "Andr\u00e9 Paniago Lessa",
        "area": null
    },
    {
        "name": "Andr\u00e9 Pierro de Camargo",
        "area": "Matem\u00e1tica"
    },
    {
        "name": "Andr\u00e9 Ricardo Oliveira da Fonseca",
        "area": "Modelagem Matem\u00e1tica; Econof\u00edsica; Bioinform\u00e1tica"
    },
    {
        "name": "Andr\u00e9 Sarto Polo",
        "area": "Convers\u00e3o de Energia; Fotocat\u00e1lise; Fotoci\u00eancia; Qu\u00edmica de Coordena\u00e7\u00e3o; Materiais; Nanoestruturas."
    },
    {
        "name": "Andrea Cecilia Dori\u00f3n Rodas",
        "area": "Biom\u00e9dica - sub\u00e1rea: Avalia\u00e7\u00e3o de Dispositivos Biom\u00e9dicos"
    },
    {
        "name": "Andr\u00e9a de Oliveira Cardoso",
        "area": "Geoci\u00eancia: Climatologia"
    },
    {
        "name": "Andrea Paula dos Santos Oliveira Kamensky",
        "area": "Humanidades, Artes e Educa\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "name": "Andrea Santos Baca",
        "area": "Economia Pol\u00edtica/ Economia Agr\u00e1ria/ Recursos Naturais"
    },
    {
        "name": "Andreza Candido Matias",
        "area": "Cogni\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "name": "Angelo Marcos Queir\u00f3z Prates",
        "area": "Economia Internacional, Economia Regional e Federalismo"
    },
    {
        "name": "Anne Cristine Chinellato",
        "area": "Engenharia de Gest\u00e3o / Inova\u00e7\u00e3o em Engenharia"
    },
    {
        "name": "Annibal Hetem Junior",
        "area": "Projeto e Controle de \u00d3rbitas de Sat\u00e9lites Artificiais e Espa\u00e7onaves"
    },
    {
        "name": "Anselmo Nogueira",
        "area": "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas - Biologia Vegetal"
    },
    {
        "name": "Ant\u00f4nio \u00c1lvaro Ranha Neves",
        "area": "F\u00edsica; fot\u00f4nica e materiais."
    },
    {
        "name": "Antonio C\u00e2ndido Faleiros",
        "area": "Matem\u00e1tica Aplicada; Criptografia"
    },
    {
        "name": "Ant\u00f4nio Garrido Gallego",
        "area": "Engenharia de Energia; sub\u00e1rea: Sistemas T\u00e9rmicos."
    },
    {
        "name": "Antonio Gil Vicente de Brum",
        "area": "Engenharia e Tecnologia Espaciais. Determina\u00e7\u00e3o e Controle de \u00d3rbita e Atitude de Ve\u00edculos Espaciais."
    },
    {
        "name": "Antonio Marcos Roseira",
        "area": "Rela\u00e7\u00f5es Internacionais, Geografia Pol\u00edtica"
    },
    {
        "name": "Ant\u00f4nio S\u00e9rgio Kimus Braz",
        "area": "Biologia molecular, Gen\u00f4mica e Bioinform\u00e1tica."
    },
    {
        "name": "Antonio S\u00e9rgio Munhoz",
        "area": "Matem\u00e1tica"
    },
    {
        "name": "Arilson da Silva Favareto",
        "area": null
    },
    {
        "name": "Aritanan Borges Garcia Gruber",
        "area": "Complexidade Computacional, Otimiza\u00e7\u00e3o Discreta, Teoria de Fun\u00e7\u00f5es Booleanas, e Vis\u00e3o Computacional"
    },
    {
        "name": "Arlene Martinez Ricoldi",
        "area": "Pol\u00edticas P\u00fablicas, sub\u00e1rea: Sociologia Pol\u00edtica"
    },
    {
        "name": "Armando Caputi",
        "area": "Geometria e Topologia"
    },
    {
        "name": "Arnaldo Rodrigues dos Santos J\u00fanior",
        "area": "Biologia - Biologia Celular e Molecular"
    },
    {
        "name": "Artur Franz Keppler",
        "area": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica Sint\u00e9tica, com \u00eanfase na s\u00edntese de compostos com potencial atividade farmacol\u00f3gica."
    },
    {
        "name": "Artur Zimerman",
        "area": "Ci\u00eancia Pol\u00edtica; Guerras Civis; Conflitos Agr\u00e1rios; Metodologia Quantitativa em Ci\u00eancias Sociais"
    },
    {
        "name": "Barbara Maria Lucchesi Ramacciotti",
        "area": "Pr\u00e1ticas em Ensino de Filosofia"
    },
    {
        "name": "Boris Marin",
        "area": "Neuroci\u00eancia Computacional"
    },
    {
        "name": "Breno Arsioli Moura",
        "area": "Hist\u00f3ria da Ci\u00eancia, Interface Hist\u00f3ria da Ci\u00eancia e Ensino, Forma\u00e7\u00e3o de Professores de F\u00edsica e de Ci\u00eancias."
    },
    {
        "name": "Breno Marques Gon\u00e7alves Teixeira",
        "area": "F\u00edsica da Mat\u00e9ria Condensada Experimental / F\u00edsica Experimental de Altas Energias"
    },
    {
        "name": "Bruna Mendes de Vasconcellos",
        "area": "Ci\u00eancia, Epistemologia e Estudos de G\u00eanero"
    },
    {
        "name": "Bruna Muriel Huertas Fuscaldo",
        "area": "Pol\u00edtica Internacional"
    },
    {
        "name": "Bruno de Paula Rocha",
        "area": "Economia, sub\u00e1rea: Macroeconomia e Economia Monet\u00e1ria"
    },
    {
        "name": "Bruno Guzzo da Silva",
        "area": "Transforma\u00e7\u00f5es e Tecnologia Qu\u00edmica"
    },
    {
        "name": "Bruno Lemos Batista",
        "area": "Qu\u00edmica Anal\u00edtica"
    },
    {
        "name": "Bruno Nadai",
        "area": "Visitante - Filosofia pol\u00edtica e filosofia da hist\u00f3ria kantianas."
    },
    {
        "name": "Bruno Rafael Santos de Cerqueira",
        "area": "\u00c1rea: Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas; sub\u00e1rea: Processos cognitivos de aprendizagem"
    },
    {
        "name": "Caio de Castro e Freire",
        "area": "Ensino de Biologia/Ensino e Historia da Biologia"
    },
    {
        "name": "Camila Caldeira Nunes Dias",
        "area": "Pol\u00edticas P\u00fablicas - Sub\u00e1rea: Ci\u00eancias Sociais e Pol\u00edticas P\u00fablicas"
    },
    {
        "name": "Camila Clementina Arantes",
        "area": "Engenharia Ambiental e Urbana, sub\u00e1rea: Sistemas de Abastecimento de \u00c1gua"
    },
    {
        "name": "Camilo Andrea Angelucci",
        "area": "Qu\u00edmica Tecnol\u00f3gica. Eletroxida\u00e7\u00e3o, platina, mon\u00f3xido de carbono, ultrassom e monocristais."
    },
    {
        "name": "Carla Lopes Rodriguez",
        "area": "Ci\u00eancias Naturais, Humanidades, Matem\u00e1tica, Computa\u00e7\u00e3o, Cogni\u00e7\u00e3o, Engenharia, Modelagem ou Ci\u00eancias Sociais Aplicadas"
    },
    {
        "name": "Carla Negri Lintzmayer",
        "area": "Computa\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "name": "Carlo Kleber da Silva Rodrigues",
        "area": "Computa\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "name": "Carlos Alberto da Silva",
        "area": "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas; Biologia Molecular."
    },
    {
        "name": "Carlos Alberto dos Reis Filho",
        "area": "Microeletr\u00f4nica; Projeto de Circuitos Integrados; Processos de Fabrica\u00e7\u00e3o de Circuitos Integrados."
    },
    {
        "name": "Carlos Alberto Kamienski",
        "area": "Redes de Computadores; Tecnologias para a Internet; Gerenciamento; Oper. de Rede"
    },
    {
        "name": "Carlos Alberto Rocha Pimentel",
        "area": null
    },
    {
        "name": "Carlos Augusto Mera Acosta",
        "area": "Tecnologias Qu\u00e2nticas Emergentes: da informa\u00e7\u00e3o qu\u00e2ntica aos materiais qu\u00e2nticos."
    },
    {
        "name": "Carlos da Silva dos Santos",
        "area": "Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "name": "Carlos Eduardo Capovilla",
        "area": "Eletr\u00f4nica Aplicada, Microeletr\u00f4nica e Micro-ondas \u2013 Concep\u00e7\u00e3o e Projeto de Circuitos Integrados de Radiofrequ\u00eancia"
    },
    {
        "name": "Carlos Eduardo Ribeiro",
        "area": "Filosofia Contempor\u00e2nea"
    },
    {
        "name": "Carlos Mario M\u00e1rquez Sosa",
        "area": "Teoria do Conhecimento e Filosofia da Ci\u00eancia"
    },
    {
        "name": "Carlos Renato Huaura Solorzano",
        "area": "Projeto e Controle de \u00d3rbitas de Sat\u00e9lites Artificiais e Espa\u00e7onaves."
    },
    {
        "name": "Carlos Suetoshi Miyazawa",
        "area": "Citogen\u00e9tica e gen\u00e9tica de peixes"
    },
    {
        "name": "Carlos Trive\u00f1o Rios",
        "area": "Metalurgia - Sub\u00e1rea: Processamento de Metais e Ligas"
    },
    {
        "name": "Carolina Benetti",
        "area": "Engenharia Biom\u00e9dica; Instrumenta\u00e7\u00e3o e imagens para Sistemas de Diagn\u00f3stico e Terapia"
    },
    {
        "name": "Carolina Bezerra Machado",
        "area": "Licenciatura em Filosofia / Licenciatura em Ci\u00eancias Humanas"
    },
    {
        "name": "Carolina Corr\u00eaa de Carvalho",
        "area": "Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o, sub\u00e1rea: Modelagem e An\u00e1lise de Decis\u00e3o Aplicada \u00e0 Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "name": "Carolina Moutinho Duque de Pinho",
        "area": "Geoinform\u00e1tica Aplicada ao Planejamento Territorial"
    },
    {
        "name": "Cec\u00edlia Chirenti",
        "area": "Gravita\u00e7\u00e3o; Relatividade Geral; Astrof\u00edsica Relativ\u00edstica."
    },
    {
        "name": "Cedric Rocha Le\u00e3o",
        "area": "Materiais - Sub\u00e1rea: Modelagem e Simula\u00e7\u00e3o de Processos de Conforma\u00e7\u00e3o de Materiais."
    },
    {
        "name": "C\u00e9lio Adrega de Moura Junior",
        "area": "F\u00edsica de Astropart\u00edculas"
    },
    {
        "name": "C\u00e9lio Fernando Figueiredo Angolini",
        "area": "Espectrometria de massas"
    },
    {
        "name": "Celso Chikahiro Nishi",
        "area": "F\u00edsica-matem\u00e1tica; F\u00edsica de Part\u00edculas"
    },
    {
        "name": "Celso Setsuo Kurashima",
        "area": "Engenharia de Informa\u00e7\u00e3o; Processamento Digital de Sinais; Comunica\u00e7\u00f5es; Audiovisuais Imersivas; TV3D."
    },
    {
        "name": "C\u00e9sar Augusto Jo\u00e3o Ribeiro",
        "area": "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas - Bioqu\u00edmica"
    },
    {
        "name": "Cesar Monzu Freire",
        "area": "Engenharia Aeroespacial, sub\u00e1rea: Intera\u00e7\u00e3o Fluido-Estrutura e Aeroeslasticidade"
    },
    {
        "name": "Charles Morphy Dias dos Santos",
        "area": "Zoologia; Evolu\u00e7\u00e3o; Sistem\u00e1tica; Biogeografia"
    },
    {
        "name": "Chee Sheng Fong",
        "area": "F\u00edsica de Part\u00edculas"
    },
    {
        "name": "Christiane Bertachini Lombello",
        "area": "Engenharia Biom\u00e9dica: Avalia\u00e7\u00e3o de Dispositivos Biom\u00e9dicos."
    },
    {
        "name": "Christiane Ribeiro",
        "area": "Materiais Biocompat\u00edveis e Dispositivos Implant\u00e1veis."
    },
    {
        "name": "Cibele Biondo",
        "area": "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas;comportamento, evolu\u00e7\u00e3o e ecologia molecular de mam\u00edferos."
    },
    {
        "name": "C\u00edcero Ribeiro de Lima",
        "area": "Estruturas Aeroespaciais; Sistemas Mec\u00e2nicos; Otimiza\u00e7\u00e3o Aplicada \u00e0 Engenharia."
    },
    {
        "name": "Cintia Lima Cresc\u00eancio",
        "area": "Estudos de G\u00eanero, Feminismos e Hist\u00f3ria das Mulheres - Licenciatura em Hist\u00f3ria/Licenciatura em Ci\u00eancias Humanas."
    },
    {
        "name": "Claudia Boian",
        "area": "Ci\u00eancias Ambientais: Polui\u00e7\u00e3o Atmosf\u00e9rica."
    },
    {
        "name": "Claudia Celeste Celestino de Paula Santos",
        "area": "Projeto e Controle de \u00d3rbitas de Sat\u00e9lites Artificiais e Espa\u00e7onaves."
    },
    {
        "name": "Claudia Correa de Andrade Oliveira",
        "area": "Matem\u00e1tica, sub\u00e1rea: An\u00e1lise, \u00c1lgebra, Geometria-Topologia, Probabilidade"
    },
    {
        "name": "Cl\u00e1udia Francisca Escobar de Paiva",
        "area": null
    },
    {
        "name": "Cl\u00e1udia Maria Arantes de Assis Saar",
        "area": "Bacharelado em Filosofia, Licenciatura em Filosofia e Licenciatura em Hist\u00f3ria, e Dire\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "name": "Claudia Regina Vieira",
        "area": "Ensino de Libras"
    },
    {
        "name": "Claudinei Eduardo Biazoli Junior",
        "area": "Cogni\u00e7\u00e3o "
    },
    {
        "name": "Cl\u00e1udio Jos\u00e9 Bordin J\u00fanior",
        "area": "Processamento Estat\u00edstico de Sinais"
    },
    {
        "name": "Cl\u00e1udio Luis Camargo Penteado",
        "area": null
    },
    {
        "name": "Cl\u00e1udio Nogueira de Meneses",
        "area": "Otimiza\u00e7\u00e3o de processos"
    },
    {
        "name": "Cleber Fernando Colle",
        "area": "Matem\u00e1tica"
    },
    {
        "name": "Conrado Augustus de Melo",
        "area": "Engenharia de Energia, sub\u00e1rea Planejamento Energ\u00e9tico"
    },
    {
        "name": "Crhistian Raffaelo Baldo",
        "area": "Engenharia de Instrumenta\u00e7\u00e3o, Automa\u00e7\u00e3o e Rob\u00f3tica, sub\u00e1rea: Automa\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "name": "Cristian Favio Coletti",
        "area": "Matem\u00e1tica "
    },
    {
        "name": "Cristiane Maria Sato",
        "area": "Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o "
    },
    {
        "name": "Cristiane Negreiros Abbud Ayoub",
        "area": "Hist\u00f3ria da Filosofia Medieval."
    },
    {
        "name": "Cristiane Otero Reis Salum",
        "area": "Cogni\u00e7\u00e3o "
    },
    {
        "name": "Cristina Autuori Tomazeti",
        "area": "Mec\u00e2nica de Fluidos; Sistemas Fluidomec\u00e2nicos."
    },
    {
        "name": "Cristina Fr\u00f3es de Borja Reis",
        "area": "Economia Internacional e Macroeconomia"
    },
    {
        "name": "Cristina Ribas F\u00fcrstenau",
        "area": "Bioqu\u00edmica e Enzimologia"
    },
    {
        "name": "Cristine Koehler Zanella",
        "area": "Pol\u00edtica Internacional"
    },
    {
        "name": "D\u00e1cio Roberto Matheus",
        "area": "Microbiologia Ambiental; Biodegrada\u00e7\u00e3o de poluentes; Biorremedia\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "name": "Dahisy Valad\u00e3o de Souza Lima",
        "area": "Matem\u00e1tica"
    },
    {
        "name": "Dalmo Mandelli",
        "area": "Qu\u00edmica; cat\u00e1lise aplicada na met\u00e1tese de \u00f3leos vegetais e biodiesel; oxida\u00e7\u00e3o de derivados do petr\u00f3leo."
    },
    {
        "name": "Daniel Carneiro Carrettiero",
        "area": null
    },
    {
        "name": "Daniel Jonas Dezan",
        "area": "Engenharia de Energia; Sistemas Solares T\u00e9rmicos"
    },
    {
        "name": "Daniel Mendes Gomes",
        "area": "Ensino de Geografia (LCH)"
    },
    {
        "name": "Daniel Miranda Machado",
        "area": "Matem\u00e1tica "
    },
    {
        "name": "Daniel Pansarelli",
        "area": "Ensino em Filosofia"
    },
    {
        "name": "Daniel Papoti",
        "area": "Engenharia Biom\u00e9dica, sub\u00e1rea Instrumenta\u00e7\u00e3o e imagens para sistemas de diagn\u00f3stico e terapia"
    },
    {
        "name": "Daniel Scodeler Raimundo",
        "area": "\u00c1rea: Materiais - Sub\u00e1rea: Materiais para Tecnologia de Informa\u00e7\u00e3o e Design de Dispositivos."
    },
    {
        "name": "Daniel Zanetti de Florio",
        "area": "Ci\u00eancia dos Materiais; F\u00edsica; Energia"
    },
    {
        "name": "Danilo da Cruz Centeno",
        "area": "Fisiologia Vegetal"
    },
    {
        "name": "Danilo Freitas Ramalho da Silva",
        "area": "Economia, sub\u00e1rea: Macroeconomia e Economia Monet\u00e1ria"
    },
    {
        "name": "Danilo Justino Carastan",
        "area": null
    },
    {
        "name": "Danilo Trabuco do Amaral",
        "area": "Bacharelado em Biotecnologia\r\nBioinform\u00e1tica"
    },
    {
        "name": "Danusa Munford",
        "area": "Biologia - Multidisciplinar"
    },
    {
        "name": "Darlene Ramos Dias",
        "area": null
    },
    {
        "name": "David Corr\u00eaa Martins J\u00fanior",
        "area": "Reconhecimento de padr\u00f5es; vis\u00e3o computacional; bioinform\u00e1tica; identifica\u00e7\u00e3o de redes de regula\u00e7\u00e3o g\u00eanica."
    },
    {
        "name": "Debora Maria Rossi de Medeiros",
        "area": "Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o, com \u00eanfase em Aprendizado de M\u00e1quina."
    },
    {
        "name": "Delmo Alves de Moura",
        "area": "Sistemas de Produ\u00e7\u00e3o; constru\u00e7\u00e3o naval brasileira e sistema de cabotagem; gest\u00e3o portu\u00e1ria."
    },
    {
        "name": "Dem\u00e9trio Gaspari Cirne de Toledo",
        "area": "Rela\u00e7\u00f5es Internacionais, sub\u00e1rea: Globaliza\u00e7\u00e3o Produtiva, Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "name": "Dem\u00e9trio Jackson dos Santos",
        "area": "Materiais Comp\u00f3sitos - Sub\u00e1rea: Comp\u00f3sitos Estruturais"
    },
    {
        "name": "Denise Consonni",
        "area": "Microondas e circuitos el\u00e9tricos"
    },
    {
        "name": "Denise Criado Pereira de Souza",
        "area": "Nanoci\u00eancias; Filmes Finos e Nanoestruturas"
    },
    {
        "name": "Denise Hideko Goya",
        "area": "Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o \r\n"
    },
    {
        "name": "Derval dos Santos Rosa",
        "area": "Materiais Polim\u00e9ricos; Reciclagem de Pol\u00edmeros; Materiais Biodegrad\u00e1veis e Nanomateriais."
    },
    {
        "name": "Diego Araujo Azzi",
        "area": "Rela\u00e7\u00f5es Internacionais e sub\u00e1rea Negocia\u00e7\u00f5es e acordos de com\u00e9rcio, investimento e finan\u00e7as"
    },
    {
        "name": "Diego Edison Lopez Silva",
        "area": "F\u00edsica\r\n\r\n"
    },
    {
        "name": "Diego Paolo Ferruzzo Correa",
        "area": "Engenharia Aeroespacial - Sistemas de Controle e Aplica\u00e7\u00f5es Aeroespaciais"
    },
    {
        "name": "Diego Sanches Corr\u00eaa",
        "area": "Pol\u00edticas P\u00fablicas, sub\u00e1rea: Planejamento, Avalia\u00e7\u00e3o e Monitoramento de Pol\u00edticas P\u00fablicas"
    },
    {
        "name": "Diogo Burigo Almeida",
        "area": "Tecnologias Qu\u00e2nticas Emergentes: da informa\u00e7\u00e3o qu\u00e2ntica aos materiais qu\u00e2nticos"
    },
    {
        "name": "Diogo Coutinho Soriano",
        "area": "Engenharia Biom\u00e9dica, sub\u00e1rea Processamento de Sinais Biom\u00e9dicos."
    },
    {
        "name": "Diogo Librandi da Rocha",
        "area": "Qu\u00edmica"
    },
    {
        "name": "Diogo Santana Martins",
        "area": "Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o "
    },
    {
        "name": "Dmitry Vasilevich",
        "area": "Matem\u00e1tica "
    },
    {
        "name": "Douglas Alves Cassiano",
        "area": "Modelagem Estrat\u00e9gica, Projetos e Desenvolvimento de Produtos."
    },
    {
        "name": "Eder Oliveira Abensur",
        "area": "Finan\u00e7as; Pesquisa Operacional; Gest\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "name": "Edlley Max Pessoa",
        "area": "Biologia Vegetal"
    },
    {
        "name": "Edmarcio Antonio Belati",
        "area": null
    },
    {
        "name": "Edson Alex Arrazola Iriarte",
        "area": "Matem\u00e1tica "
    },
    {
        "name": "Edson Pinheiro Pimentel",
        "area": "Inform\u00e1tica na Educa\u00e7\u00e3o; Banco de Dados; Intelig\u00eancia Artificial."
    },
    {
        "name": "Edson Ryoji Okamoto Iwaki",
        "area": "Matem\u00e1tica "
    },
    {
        "name": "Eduardo de Moraes Gregores",
        "area": "F\u00edsica das Part\u00edculas Elementares"
    },
    {
        "name": "Eduardo dos Santos Ferreira",
        "area": "Harware Digital e Eletr\u00f4nica"
    },
    {
        "name": "Eduardo Gu\u00e9ron",
        "area": "Matem\u00e1tica "
    },
    {
        "name": "Eduardo Lucas Subtil",
        "area": "Saneamento Ambiental - sub\u00e1rea: Opera\u00e7\u00f5es Unit\u00e1rias e Sistemas de Tratamento de \u00c1guas, Esgotos e Efluentes"
    },
    {
        "name": "Eduardo Peres Novais de S\u00e1",
        "area": "Sistemas Fortemente Correlacionados e Teoria da Informa\u00e7\u00e3o Qu\u00e2ntica."
    },
    {
        "name": "Elias David Morales Martinez",
        "area": "Rela\u00e7\u00f5es Internacionais; Sub\u00e1rea: Teoria de Rela\u00e7\u00f5es Internacionais."
    },
    {
        "name": "Elisabete Marcon Mello",
        "area": "Ensino de Matem\u00e1tica"
    },
    {
        "name": "Elizabete Campos de Lima",
        "area": "Toxicologia (ambiental, ocupacional, forense); Desenvimento de Tecnologias Alternativas para Diagn\u00f3stico Cl\u00ednico e Forense."
    },
    {
        "name": "Elizabeth Teodorov",
        "area": "Neurofarmacologia molecular e comportamental"
    },
    {
        "name": "Eloah Rabello Suarez",
        "area": "Bioqu\u00edmica"
    },
    {
        "name": "Elvira Rafikova",
        "area": "Rob\u00f3tica - Sub\u00e1rea: Rob\u00f4s M\u00f3veis Aut\u00f4nomos"
    },
    {
        "name": "Em\u00edlio de Camargo Francesquini",
        "area": "Computa\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "name": "Erc\u00edlio Carvalho da Silva",
        "area": "Matem\u00e1tica "
    },
    {
        "name": "Erick Dar\u00edo Le\u00f3n Bueno de Camargo",
        "area": "Engenharia Biom\u00e9dica - Sub\u00e1rea: Modelagem e Simula\u00e7\u00f5es em Engenharia Biom\u00e9dica"
    },
    {
        "name": "Erik Gustavo Del Conte",
        "area": "Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o: processos de fabrica\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "name": "Erika Alejandra Rada Mora",
        "area": "Matem\u00e1tica Aplicada, sub\u00e1rea: An\u00e1lise Num\u00e9rica-Optimiza\u00e7\u00e3o, Sistemas Din\u00e2micos, Biomatem\u00e1tica, Estat\u00edstica"
    },
    {
        "name": "Erika Fernanda Prados",
        "area": "Metalurgia - Sub\u00e1rea: Processamento de Metais e Ligas"
    },
    {
        "name": "Evandir Megliorini",
        "area": "Engenharia Econ\u00f4mica e Custos"
    },
    {
        "name": "Ever Aldo Arroyo Montero",
        "area": "F\u00edsica: Cosmologia e Relatividade Geral"
    },
    {
        "name": "Everaldo Carlos Venancio",
        "area": "Mat. Polim\u00e9ricos; Nanoci\u00eancia; Nanotecnologia; Nanobiotecnologia"
    },
    {
        "name": "Evonir Albrecht",
        "area": "Ensino de Matem\u00e1tica "
    },
    {
        "name": "Fabiana Aparecida de Toledo Silva",
        "area": "Engenharia de Energia - sub\u00e1rea: Instala\u00e7\u00f5es El\u00e9tricas"
    },
    {
        "name": "Fabiana Rodrigues Costa Nunes",
        "area": "Paleontologia"
    },
    {
        "name": "F\u00e1bio Furlan Ferreira",
        "area": "Estrutura de L\u00edquidos e S\u00f3lidos; Cristalografia; Prop. \u00d3pticas e Espectrosc\u00f3picas da Mat\u00e9ria Condensada."
    },
    {
        "name": "Fabio Henrique Bittes Terra",
        "area": "Economia, Economia Brasileira, Teoria Econ\u00f4mica, Macroeconomia, Pol\u00edtica Monet\u00e1ria, Pol\u00edtica Fiscal e Pol\u00edtica Cambial."
    },
    {
        "name": "F\u00e1bio Marques Sim\u00f5es de Souza",
        "area": "Cogni\u00e7\u00e3o "
    },
    {
        "name": "Fabiola Martins Campos de Oliveira Genari",
        "area": "Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "name": "Fabr\u00edcio Olivetti de Fran\u00e7a",
        "area": "Engenharia El\u00e9trica com \u00eanfase em Computa\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "name": "Fagner Muruci de Paula",
        "area": "F\u00edsica/Tecnologia e Informa\u00e7\u00e3o Qu\u00e2ntica"
    },
    {
        "name": "Federico Bernardino Morante Trigoso",
        "area": null
    },
    {
        "name": "Fedor Pisnitchenko",
        "area": "Matem\u00e1tica, com \u00eanfase em Otimiza\u00e7\u00e3o e An\u00e1lise Num\u00e9rica"
    },
    {
        "name": "Felipe Chen Abrego",
        "area": "F\u00edsica Aplicada \u00e0 Medicina e Biologia; dosimetria das radia\u00e7\u00f5es ionizantes"
    },
    {
        "name": "Felipe de Aguilar Franco",
        "area": "Matem\u00e1tica"
    },
    {
        "name": "Fernanda Dias da Silva",
        "area": "Bioqu\u00edmica e Biologia Molecular com \u00eanfase em tecnologia de DNA recombinante."
    },
    {
        "name": "Fernanda Franzolin",
        "area": "Capacita\u00e7\u00e3o de professores; desenvolvimento de projetos pedag\u00f3gicos, elabora\u00e7\u00e3o de materiais e livros did\u00e1ticos e avalia\u00e7\u00e3o de softwares educacionais."
    },
    {
        "name": "Fernanda Graziella Cardoso",
        "area": "Desenvolvimento econ\u00f4mico"
    },
    {
        "name": "Fernanda Nascimento Almeida",
        "area": "Biom\u00e9dica"
    },
    {
        "name": "Fernando Araujo Najman",
        "area": "Cogni\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "name": "Fernando Augusto de Oliveira Ribeiro",
        "area": "Cogni\u00e7\u00e3o\r\n"
    },
    {
        "name": "Fernando Augusto Silva",
        "area": "Licenciatura em F\u00edsica"
    },
    {
        "name": "Fernando Carlos Giacomelli",
        "area": "Qu\u00edmica, com \u00eanfase em pol\u00edmeros e col\u00f3ides."
    },
    {
        "name": "Fernando Costa Mattos",
        "area": "Filosofia Moderna"
    },
    {
        "name": "Fernando Gasi",
        "area": "Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o com \u00eanfase T\u00eaxtil"
    },
    {
        "name": "Fernando Heering Bartoloni",
        "area": "Processos de transfer\u00eancia de energia e el\u00e9tron induzidos por rea\u00e7\u00f5es quimiluminescentes"
    },
    {
        "name": "Fernando Luis da Silva Semi\u00e3o",
        "area": "F\u00edsica - Informa\u00e7\u00e3o Qu\u00e2ntica: Teoria e/ou Experimento"
    },
    {
        "name": "Fernando Madeira",
        "area": null
    },
    {
        "name": "Fernando Rocha Nogueira",
        "area": "\u00c1rea: Geotecnia - Sub\u00e1rea: Mec\u00e2nica dos Solos/Geologia de Engenharia/Geotecnia Aplicada ao Planejamento Urbano Ambiental."
    },
    {
        "name": "Fernando Silva de Moura",
        "area": "Engenharia Biom\u00e9dica - sub\u00e1rea: Instrumenta\u00e7\u00e3o Biom\u00e9dica"
    },
    {
        "name": "Fernando Teubl Ferreira",
        "area": "Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o "
    },
    {
        "name": "Fernando Zaniolo Gibran",
        "area": "Biologia - Zoologia de Vertebrados, Ecologia Marinha, Ictiologia"
    },
    {
        "name": "Filipe Ieda Fazanaro",
        "area": "Engenharia El\u00e9trica; Rob\u00f3tica de Manipuladores, Controle e Automa\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "name": "Flamarion Caldeira Ramos",
        "area": "\u00c9tica"
    },
    {
        "name": "Fl\u00e1via da Fonseca Feitosa",
        "area": "Cartografia e Geoprocessamento para o Planejamento Territorial (M\u00e9todos e T\u00e9cnicas de An\u00e1lise para o Planejamento)"
    },
    {
        "name": "Fl\u00e1vio Leandro Souza",
        "area": "F\u00edsica, com \u00eanfase em F\u00edsica da Mat\u00e9ria Condensada e materiais n\u00e3o met\u00e1licos."
    },
    {
        "name": "Fl\u00e1vio Le\u00e3o Pinheiro",
        "area": "Pol\u00edticas P\u00fablicas. Sub\u00e1rea: Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica e Pol\u00edticas P\u00fablicas"
    },
    {
        "name": "Fl\u00e1vio Rocha de Oliveira",
        "area": "Rela\u00e7\u00f5es Internacionais"
    },
    {
        "name": "Flavio Thales Ribeiro Francisco",
        "area": "Rela\u00e7\u00f5es \u00c9tnico-Raciais, sub\u00e1rea: Di\u00e1spora negra, Direitos Humanos e Racismo"
    },
    {
        "name": "Franciane Freitas Silveira",
        "area": "Engenharia de Gest\u00e3o, sub\u00e1rea Administra\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "name": "Francisco de Assis Comar\u00fa",
        "area": "Planejamento e Gest\u00e3o Urbana e Ambiental; Pol\u00edticas P\u00fablicas."
    },
    {
        "name": "Francisco de Assis Zampirolli",
        "area": " Vis\u00e3o Computacional; Ensino de Computa\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "name": "Francisco Eug\u00eanio Mendon\u00e7a da Silveira",
        "area": "Astrof\u00edsica; Din\u00e2mica de Flu\u00eddos; F\u00edsica de Plasmas."
    },
    {
        "name": "Francisco Isidro Massetto",
        "area": "Sistemas Distribu\u00eddos; Computa\u00e7\u00e3o de Alto Desempenho, Computa\u00e7\u00e3o Distribu\u00edda, Grid Computing e Sistemas H\u00edbridos."
    },
    {
        "name": "Francisco Javier Ropero Pel\u00e1ez",
        "area": "Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o \r\n"
    },
    {
        "name": "Francisco Jos\u00e9 Brabo Bezerra",
        "area": "Educa\u00e7\u00e3o matem\u00e1tica"
    },
    {
        "name": "Francisco Jos\u00e9 Fraga da Silva",
        "area": "Processamento/classifica\u00e7\u00e3o de sinais biom\u00e9dicos"
    },
    {
        "name": "Francisco Jos\u00e9 Gozzi",
        "area": "Matem\u00e1tica"
    },
    {
        "name": "Frederico Augusto Pires Fernandes",
        "area": "Engenharia Biom\u00e9dica; Materiais Met\u00e1licos"
    },
    {
        "name": "Fulvio Andres Callegari",
        "area": "Instrumenta\u00e7\u00e3o \u00d3ptica e Fot\u00f4nica."
    },
    {
        "name": "F\u00falvio Rieli Mendes",
        "area": "Farmacologia; Toxicologia; Produtos Naturais."
    },
    {
        "name": "Gabriel Almeida Antunes Rossini",
        "area": "Economia, sub\u00e1rea: Economia Pol\u00edtica"
    },
    {
        "name": "Gabriel Teixeira Landi",
        "area": "F\u00edsica Computacional"
    },
    {
        "name": "Gabriela Farias Asmus",
        "area": "Engenharia Ambiental e Urbana, sub\u00e1rea: Sa\u00fade Ambiental"
    },
    {
        "name": "Gabriela Spanghero Lotta",
        "area": "Pol\u00edticas P\u00fablicas, sub\u00e1rea Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica e Pol\u00edticas P\u00fablicas."
    },
    {
        "name": "Geiza Cristina da Silva",
        "area": "Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "name": "Gerardo Alberto Silva",
        "area": "Planejamento e Gest\u00e3o do Territ\u00f3rio: Din\u00e2micas Socioecon\u00f4micas e Ambientais do Territ\u00f3rio."
    },
    {
        "name": "Germ\u00e1n Carlos Santos Quispe",
        "area": "Sistemas Eletr\u00f4nicos para Comunica\u00e7\u00f5es / Sistemas Inteligentes."
    },
    {
        "name": "German Lugones",
        "area": "Astrof\u00edsica; F\u00edsica das Particulas Elementares; Cosmologia."
    },
    {
        "name": "Gerson Luiz Mantovani",
        "area": null
    },
    {
        "name": "Gilberto Marcos Antonio Rodrigues",
        "area": "Rela\u00e7\u00f5es Internacionais; sub\u00e1rea: Organiza\u00e7\u00f5es Internacionais."
    },
    {
        "name": "Gilberto Maringoni de Oliveira",
        "area": "Rela\u00e7\u00f5es Internacionais; Sub\u00e1rea: Am\u00e9rica Latina."
    },
    {
        "name": "Gilberto Martins",
        "area": null
    },
    {
        "name": "Gilson Lameira de Lima",
        "area": "Gest\u00e3o de infra-estrutura urbana: drenagem urbana, res\u00edduos s\u00f3lidos, pol\u00edticas p\u00fablicas."
    },
    {
        "name": "Giorgio Romano Schutte",
        "area": "Economia Institucional: Economia das Institui\u00e7\u00f5es e do Desenvolvimento Sustent\u00e1vel."
    },
    {
        "name": "Gisele Cristina Ducati",
        "area": "Matem\u00e1tica "
    },
    {
        "name": "Giselle Cerchiaro",
        "area": "Bioqu\u00edmica e Radicais Livres em Sinaliza\u00e7\u00e3o Celular."
    },
    {
        "name": "Giselle Ramirez Ca\u00f1edo",
        "area": "Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o, sub\u00e1rea: Ergonomia, Organiza\u00e7\u00e3o do Trabalho, Seguran\u00e7a do Trabalho e Manuten\u00e7\u00e3o Industrial"
    },
    {
        "name": "Giselle Watanabe",
        "area": "Ensino em F\u00edsica"
    },
    {
        "name": "Giulliana Mondelli",
        "area": "Saneamento Ambiental - sub\u00e1rea: Res\u00edduos S\u00f3lidos"
    },
    {
        "name": "Gordana Manic",
        "area": "Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o "
    },
    {
        "name": "Graciella Watanabe",
        "area": "Ensino de F\u00edsica"
    },
    {
        "name": "Graziella Colato Antonio",
        "area": "Engenharia de energia: opera\u00e7\u00f5es e equipamentos industriais e sistemas t\u00e9rmicos"
    },
    {
        "name": "Guadalupe Maria Jungers Abib de Almeida",
        "area": "Direito Ambiental e Urban\u00edstico"
    },
    {
        "name": "Guilherme Canuto da Silva",
        "area": "Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o: Processos de Fabrica\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "name": "Guilherme Cunha Ribeiro",
        "area": "Sistem\u00e1tica; Biogeografia; Biologia Evolutiva; Biologia Comparada; Entomologia."
    },
    {
        "name": "Guilherme de Oliveira Lima Cagliari Marques",
        "area": "Economia"
    },
    {
        "name": "Guilherme Fr\u00e1guas Nobre ",
        "area": "Ci\u00eancias Econ\u00f4micas"
    },
    {
        "name": "Guiou Kobayashi",
        "area": "Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o "
    },
    {
        "name": "Gustavo Menoncin de Carvalho Pereira",
        "area": "Engenharia de Gest\u00e3o - Sub\u00e1rea: Gest\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es e Planejamento de Produ\u00e7\u00e3o (PCP)"
    },
    {
        "name": "Gustavo Michel Mendoza La Torre",
        "area": "Sistemas Mesosc\u00f3pios; Baixa Dimensionalidade; Simula\u00e7\u00e3o Computacional"
    },
    {
        "name": "Gustavo Morari do Nascimento",
        "area": "Qu\u00edmica; modifica\u00e7\u00e3o e caracteriza\u00e7\u00e3o de materiais nanoestruturados."
    },
    {
        "name": "Gustavo Muniz Dias",
        "area": "Biodiversidade e Conserva\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "name": "Gustavo Sousa Pavani",
        "area": "Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o "
    },
    {
        "name": "Hana Paula Masuda",
        "area": null
    },
    {
        "name": "Harki Tanaka",
        "area": null
    },
    {
        "name": "Haroldo de Faria Junior",
        "area": "Sistemas El\u00e9tricos de Pot\u00eancia; Mercados de Energia El\u00e9trica; Otimiza\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "name": "Helder May Nunes da Silva Oliveira",
        "area": "Redes de Computadores, Sistemas de Comunica\u00e7\u00e3o e Machine Learning"
    },
    {
        "name": "Helena Fran\u00e7a",
        "area": null
    },
    {
        "name": "Heloisa Fran\u00e7a Maltez",
        "area": "Qu\u00edmica Anal\u00edtica"
    },
    {
        "name": "Hengameh Raeisidehkordi ",
        "area": "Matem\u00e1tica. Geometria Diferencial, Modelagem Matem\u00e1tica, Matem\u00e1tica F\u00edsica, Propaga\u00e7\u00e3o de Ondas e Otimiza\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "name": "Herculano da Silva Martinho",
        "area": "Mat\u00e9ria Condensada; Excit. Elementares; Biomol\u00e9culas; Diagn\u00f3stico \u00d3ptico"
    },
    {
        "name": "Hueder Paulo Mois\u00e9s de Oliveira",
        "area": "Qu\u00edmica - F\u00edsico-Qu\u00edmica (Espectroscopia e Sistemas Micro-heterog\u00eaneos) e Qu\u00edmica Computacional associada com medidas experimentais."
    },
    {
        "name": "Hugo Puertas de Ara\u00fajo",
        "area": "Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "name": "Humberto de Paiva Junior",
        "area": "Engenharia Ambiental e Urbana"
    },
    {
        "name": "Humberto Naoyuki Yoshimura",
        "area": "Ci\u00eancia e Engenharia dos Materiais; Cer\u00e2micas."
    },
    {
        "name": "Icaro Gon\u00e7alves",
        "area": "Matem\u00e1tica "
    },
    {
        "name": "Isaias Albertin de Moraes",
        "area": "Estado, Sociedade e Pol\u00edticas P\u00fablicas; Pol\u00edtica Externa, Coopera\u00e7\u00e3o Internacional e Desenvolvimento Econ\u00f4mico"
    },
    {
        "name": "Ignat Fialkovskiy",
        "area": "Matem\u00e1tica"
    },
    {
        "name": "Igor Fuser",
        "area": "Rela\u00e7\u00f5es Internacionais, sub\u00e1rea: Geopol\u00edtica de Energia."
    },
    {
        "name": "Ilka Tiemy Kato",
        "area": "Bases Biol\u00f3gicas para Reabilita\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "name": "Ilma Aparecida Marques da Silva",
        "area": "Matem\u00e1tica"
    },
    {
        "name": "Ioannis Papageorgiou",
        "area": "Estat\u00edstica"
    },
    {
        "name": "Irineu Antunes J\u00fanior",
        "area": "Wavelets; Transformadas; Redu\u00e7\u00e3o de Ru\u00eddo; Aprimoramento de Sinais."
    },
    {
        "name": "Iseli Louren\u00e7o Nantes",
        "area": "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas; Biof\u00edsica."
    },
    {
        "name": "Itana Stiubiener",
        "area": "Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o "
    },
    {
        "name": "Ivan Filipe de Almeida Lopes Fernandes",
        "area": "Pol\u00edticas P\u00fablicas, sub\u00e1rea: Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica"
    },
    {
        "name": "Ivan Roberto de Santana Casella",
        "area": "Wireless; CDMA; OFDMA; MIMO; Codif. Espa\u00e7o-Temporal; Codif. Turbo; Antenas Inteligentes."
    },
    {
        "name": "Ivanise Gaubeur",
        "area": "Qu\u00edmica Anal\u00edtica"
    },
    {
        "name": "Ives Haifig",
        "area": "Zoologia de Invertebrados"
    },
    {
        "name": "Jabra Haber",
        "area": "Engenharia Ec\u00f4nomica e Custos"
    },
    {
        "name": "Jair Donadelli J\u00fanior",
        "area": "M\u00e9todos topol\u00f3gicos, anal\u00edticos e probabil\u00edsticos em Combinat\u00f3ria; e Teoria da Computa\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "name": "Jana\u00edna de Souza Garcia",
        "area": "Eletroqu\u00edmica, com \u00eanfase em Cin\u00e9tica Qu\u00edmica e Cat\u00e1lise."
    },
    {
        "name": "Jean-Jacques Bonvent",
        "area": "F\u00edsico-Qu\u00edmica. Mat\u00e9ria mole; propriedades interfaciais dos cristais l\u00edquidos."
    },
    {
        "name": "Jeferson Cassiano",
        "area": "Sistemas Din\u00e2micos; Caos; Controle."
    },
    {
        "name": "Jeroen Johannes Klink",
        "area": null
    },
    {
        "name": "Jeroen Schoenmaker",
        "area": "Ci\u00eancia dos Materiais, Termodin\u00e2mica, Instrumenta\u00e7\u00e3o, Astrof\u00edsica, Hist\u00f3ria e Filosofia da Ci\u00eancia."
    },
    {
        "name": "Jer\u00f4nimo Cordoni Pellegrini",
        "area": "Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o "
    },
    {
        "name": "Jesus Franklin Andrade Romero",
        "area": "Processos de Convers\u00e3o de Energia; Instrumenta\u00e7\u00e3o e Automa\u00e7\u00e3o de Processos."
    },
    {
        "name": "Jes\u00fas P. Mena-Chalco",
        "area": "Vis\u00e3o Computacional, Reconhecimento de Padr\u00f5es, Prospec\u00e7\u00e3o de dados acad\u00eamicos e bibliometria."
    },
    {
        "name": "Jeverson Teodoro Arantes Junior",
        "area": "Modelagem de Materiais"
    },
    {
        "name": "Jiri Borecky",
        "area": "Bioqu\u00edmica; Biologia Molecular; Biof\u00edsica."
    },
    {
        "name": "Joana Montezano Marques",
        "area": "Microbiologia e Imunologia"
    },
    {
        "name": "Jo\u00e3o Batista de Aguiar",
        "area": "Estruturas Aeroespaciais"
    },
    {
        "name": "Jo\u00e3o Henrique Ghilardi Lago",
        "area": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica"
    },
    {
        "name": "Jo\u00e3o Henrique Kleinschmidt",
        "area": "Sistemas de Comunica\u00e7\u00e3o e Redes; Sistemas Distribu\u00eddos."
    },
    {
        "name": "Jo\u00e3o Loures Salinet Junior",
        "area": "Engenharia Biom\u00e9dica - Sub\u00e1rea: Processamento de Sinais"
    },
    {
        "name": "Jo\u00e3o Marcelo Borovina Josko",
        "area": "Computa\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "name": "Jo\u00e3o Nuno Barbosa Rodrigues",
        "area": "F\u00edsica/Simula\u00e7\u00e3o Computacional de Materiais"
    },
    {
        "name": "Jo\u00e3o Paulo Gois",
        "area": "Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o \r\n"
    },
    {
        "name": "Jo\u00e3o Paulo Sim\u00f5es Vilas B\u00f4as",
        "area": "Ensino de Filosofia"
    },
    {
        "name": "Jo\u00e3o Ricardo Sato",
        "area": "M\u00e9todos Quantitativos em Neuroci\u00eancias."
    },
    {
        "name": "Jo\u00e3o Rodrigo Santos da Silva",
        "area": "Biologia; forma\u00e7\u00e3o de professores."
    },
    {
        "name": "Jo\u00e3o Vicente Akwa",
        "area": "Engenharia de Energia - Sub\u00e1rea: Aerodin\u00e2mica de Turbinas E\u00f3licas"
    },
    {
        "name": "Joel David Melo Trujillo",
        "area": "Engenharia de Energia - Sub\u00e1rea: Circuitos El\u00e9tricos e Eletr\u00f4nica de Pot\u00eancia"
    },
    {
        "name": "John Andrew Sims",
        "area": "Engenharia Biom\u00e9dica -  Sub\u00e1rea: Processamento de Imagens M\u00e9dicas"
    },
    {
        "name": "Jorge Diego Marconi",
        "area": null
    },
    {
        "name": "Jorge Tomioka",
        "area": null
    },
    {
        "name": "Jos\u00e9 Alberto Torrico Altuna",
        "area": "Engenharia de Energia - Sub\u00e1rea: M\u00e1quinas El\u00e9tricas"
    },
    {
        "name": "Jos\u00e9 Alex Sant'Anna ",
        "area": "Transporte Urbano"
    },
    {
        "name": "Jos\u00e9 Antonio Souza",
        "area": "F\u00edsica da Mat\u00e9ria Condensada: Magnetismo, Semicondutores, Nanoci\u00eancia e Nanotecnologia."
    },
    {
        "name": "Jos\u00e9 Artur Quilici Gonzalez",
        "area": "CAD; Reconfigurable Architecture; Machine Learning"
    },
    {
        "name": "Jos\u00e9 Blanes Sala",
        "area": "Governo, Direito e Pol\u00edticas P\u00fablicas."
    },
    {
        "name": "Jos\u00e9 Carlos Moreira",
        "area": "Materiais Polim\u00e9ricos"
    },
    {
        "name": "Jos\u00e9 Carlos Rodrigues Silva",
        "area": null
    },
    {
        "name": "Jos\u00e9 Fernando Queiruga Rey",
        "area": null
    },
    {
        "name": "Jos\u00e9 Henrique Bassi Souza Sperancini",
        "area": "Economia; Sub-\u00e1rea: Economia Pol\u00edtica"
    },
    {
        "name": "Jos\u00e9 Henrique Souza",
        "area": "Forma\u00e7\u00e3o Econ\u00f4mica do Brasil, Complexo Industrial da Sa\u00fade e Inova\u00e7\u00e3o Tecnol\u00f3gica."
    },
    {
        "name": "Jos\u00e9 Javier S\u00e1ez Acu\u00f1a",
        "area": "F\u00edsica: Microscopia HRTEM"
    },
    {
        "name": "Jos\u00e9 Kenichi Mizukoshi",
        "area": "F\u00edsica das Part\u00edculas Elementares"
    },
    {
        "name": "Jos\u00e9 Luis Azcue Puma",
        "area": "Engenharia de IAR - Sub\u00e1rea: Instala\u00e7\u00f5es e Acionamentos El\u00e9tricos"
    },
    {
        "name": "Jos\u00e9 Luiz Bastos Neves",
        "area": "Fenomenologia"
    },
    {
        "name": "Jos\u00e9 Miranda de Carvalho Junior",
        "area": "Qu\u00edmica/Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica"
    },
    {
        "name": "Jos\u00e9 Paulo Guedes Pinto",
        "area": "Rela\u00e7\u00f5es Internacionais - Sub\u00e1rea: Am\u00e9rica Latina"
    },
    {
        "name": "Jos\u00e9 Roberto T\u00e1lamo",
        "area": "Engenharia Econ\u00f4mica e Custos"
    },
    {
        "name": "Jose Rubens Maiorino",
        "area": "Seguran\u00e7a Nuclear"
    },
    {
        "name": "Joselaine Setlik",
        "area": "Licenciatura em F\u00edsica"
    },
    {
        "name": "Joshua Daniel Shake",
        "area": "Planejamento Territorial - Teoria do Planejamento Urbano e Regional"
    },
    {
        "name": "Juan Carlos Cutipa Luque",
        "area": "Engenharia Aeroespacial - Sistemas de Controle e Aplica\u00e7\u00f5es Aeroespaciais"
    },
    {
        "name": "Juan Pablo Julca Avila",
        "area": "Estruturas Aeroespaciais"
    },
    {
        "name": "Julia Bertino Moreira",
        "area": "Rela\u00e7\u00f5es Internacionais; sub\u00e1rea: Teoria de Rela\u00e7\u00f5es Internacionais."
    },
    {
        "name": "J\u00falia Glaciela da Silva Oliveira",
        "area": "Hist\u00f3ria das Mulheres; Estudos de G\u00eanero; Hist\u00f3ria da Am\u00e9rica Latina; Artvismo; Movimentos Feministas e LGBTQI+"
    },
    {
        "name": "Julian Andres Munevar Cagigas",
        "area": "Difra\u00e7\u00e3o e Espectroscopia de Materiais Magn\u00e9ticos"
    },
    {
        "name": "Juliana Bueno",
        "area": "L\u00f3gica e Filosofia da L\u00f3gica"
    },
    {
        "name": "Juliana Caldeira Monzani",
        "area": "Licenciatura em Hist\u00f3ria"
    },
    {
        "name": "Juliana Cardinali Rezende",
        "area": "Biotecnologia/Engenharia Metab\u00f3lica"
    },
    {
        "name": "Juliana Cristina Braga",
        "area": "Engenharia de Software, Inform\u00e1tica na Educa\u00e7\u00e3o, Intelig\u00eancia Artificial e Interface Humano Computador."
    },
    {
        "name": "Juliana dos Santos de Souza",
        "area": "Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica"
    },
    {
        "name": "Juliana Kelmy Mac\u00e1rio de Faria Daguano",
        "area": "Biomateriais Met\u00e1licos"
    },
    {
        "name": "Juliana Marchi",
        "area": "Biomateriais; Ci\u00eancia dos Materiais; Materiais Cer\u00e2micos; Planejamento de Experimentos."
    },
    {
        "name": "Juliana Milit\u00e3o da Silva Berbert",
        "area": "Matem\u00e1tica "
    },
    {
        "name": "Juliana Oliva",
        "area": "Filosofia - Filosofia da Educa\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "name": "Juliana Rossi Duci",
        "area": "Filosofia - Educa\u00e7\u00e3o, Ensino e Pedagogia / Sub\u00e1rea: Educa\u00e7\u00e3o \u00e0 Dist\u00e2ncia"
    },
    {
        "name": "Juliana T\u00f3fano de Campos Leite Toneli",
        "area": null
    },
    {
        "name": "J\u00falio Carlos Teixeira",
        "area": null
    },
    {
        "name": "J\u00falio Francisco Blumetti Fac\u00f3",
        "area": "Engenharia de Opera\u00e7\u00f5es e Log\u00edstica"
    },
    {
        "name": "Karina Passalacqua Morelli Frin",
        "area": "Fotoci\u00eancias; sensores; convers\u00e3o de energia."
    },
    {
        "name": "Karine Dam\u00e1sio Guimar\u00e3es",
        "area": "Cogni\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "name": "Karl Peter Burr",
        "area": "Mec\u00e2nica dos Fluidos; Estabil. Hidrodin\u00e2mica; Propaga\u00e7\u00e3o de Ondas em Meios N\u00e3o Homog\u00eaneos"
    },
    {
        "name": "Karla Vittori",
        "area": "Intelig\u00eancia Artificial"
    },
    {
        "name": "Kate Mamhy Oliveira Kumada",
        "area": "Ensino de Libras"
    },
    {
        "name": "Katerina Lukasova",
        "area": "Cogni\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "name": "K\u00e1tia Canil",
        "area": "Meio F\u00edsico e Planejamento Territorial"
    },
    {
        "name": "K\u00e1tia Franklin Albertin Torres",
        "area": "Sistemas Eletr\u00f4nicos para Comunica\u00e7\u00f5es; Sistemas Inteligentes."
    },
    {
        "name": "Katya Margareth Aurani",
        "area": "Epistemologia e Hist\u00f3ria da Ci\u00eancia"
    },
    {
        "name": "Kenji Nose Filho",
        "area": "Engenharia de Informa\u00e7\u00e3o, sub\u00e1rea: Processamento Multim\u00eddia"
    },
    {
        "name": "Klaus Capelle",
        "area": "Sistemas de muitas part\u00edculas, correla\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica, teoria do funcional da densidade."
    },
    {
        "name": "Klaus Frey",
        "area": "Pol\u00edticas P\u00fablicas, Institui\u00e7\u00f5es P\u00fablicas, Processos Decis\u00f3rios"
    },
    {
        "name": "L\u00e9a Tosold",
        "area": "Licenciatura em Filosofia"
    },
    {
        "name": "Leandro Baroni",
        "area": "Engenharia Aeroespacial"
    },
    {
        "name": "Leandro da Silva Tavares",
        "area": "Matem\u00e1tica"
    },
    {
        "name": "Leandro Reverberi Tambosi",
        "area": "Engenharia Ambiental e Urbana, sub\u00e1rea: Ecossistemas Terrestres, Recupera\u00e7\u00e3o e Restaura\u00e7\u00e3o de \u00c1reas Degradadas."
    },
    {
        "name": "Leliane Aparecida Castro Rocha",
        "area": "L\u00edngua Brasileira de Sinais - LIBRA"
    },
    {
        "name": "Leonardo de Oliv\u00e9 Ferreira",
        "area": "Matem\u00e1tica Aplicada; Din\u00e2mica de Entrada Atmosf\u00e9rica."
    },
    {
        "name": "Leonardo Freire de Mello",
        "area": "Demografia para o Planejamento Territorial"
    },
    {
        "name": "Leonardo Jos\u00e9 Steil",
        "area": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica Sint\u00e9tica; Organocat\u00e1lise"
    },
    {
        "name": "Leonardo Ribeiro Rodrigues",
        "area": "Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o, Sub\u00e1rea: Processos de Fabrica\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "name": "Leonel Zuaznabar Moliner",
        "area": "Matem\u00e1tica"
    },
    {
        "name": "Leticie Mendon\u00e7a Ferreira",
        "area": "F\u00edsica da Mat\u00e9ria Condensada Experimental"
    },
    {
        "name": "Lidiane Soares Rodrigues",
        "area": "Teoria da Hist\u00f3ria"
    },
    {
        "name": "Ligia Passos Maia",
        "area": "Materiais Polim\u00e9ricos , sub\u00e1rea S\u00edntese e Caracteriza\u00e7\u00e3o de Pol\u00edmeros"
    },
    {
        "name": "Livia Seno Ferreira Camargo",
        "area": "Microbiologia aplicada a processos biotecnol\u00f3gicos"
    },
    {
        "name": "Luca Jean Pitteloud",
        "area": "Filosofia Antiga"
    },
    {
        "name": "Lucas Almeida Miranda Barreto",
        "area": null
    },
    {
        "name": "Lucas da Silva Tasquetto",
        "area": "Negocia\u00e7\u00f5es de Acordos de Com\u00e9rcio, Investimentos e Finan\u00e7as"
    },
    {
        "name": "Luc\u00e9lia Borges da Costa",
        "area": "Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o, sub\u00e1rea: Projeto e Gest\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "name": "L\u00facia Helena Gomes Coelho",
        "area": "Ci\u00eancias ambientais: polui\u00e7\u00e3o atmosf\u00e9rica"
    },
    {
        "name": "Luciana Aparecida Palharini",
        "area": "Biologia - Educa\u00e7\u00e3o em Sa\u00fade"
    },
    {
        "name": "Luciana Campos Paulino",
        "area": "Gen\u00e9tica Molecular; Comunidades de Microorganismos"
    },
    {
        "name": "Luciana Nicolau Ferrara",
        "area": "Financiamento, Desenvolvimento Territorial e Din\u00e2micas Imobili\u00e1rias"
    },
    {
        "name": "Luciana Pereira",
        "area": "Desenvolvimento Econ\u00f4mico; Gest\u00e3o da Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o; Organiza\u00e7\u00e3o e Estudos Industriais."
    },
    {
        "name": "Luciana Rodrigues Fagnoni Costa Travassos",
        "area": "Planejamento Regional"
    },
    {
        "name": "Luciana Xavier de Oliveira",
        "area": "Rela\u00e7\u00f5es \u00c9tnico-Raciais, sub\u00e1rea: Din\u00e2micas Socioterritoriais e Rela\u00e7\u00f5es \u00c9tnico-Raciais"
    },
    {
        "name": "Luciana Zaterka",
        "area": "Filosofia Moderna, Filosofia e Hist\u00f3ria da Ci\u00eancia, s\u00e9culo XVII, raz\u00e3o e experi\u00eancia, revolu\u00e7\u00e3o cient\u00edfica."
    },
    {
        "name": "Luciano Avallone Bueno",
        "area": null
    },
    {
        "name": "Luciano Puzer",
        "area": "Bioqu\u00edmica, com \u00eanfase em Enzimologia."
    },
    {
        "name": "Luciano Soares da Cruz",
        "area": "\u00d3ptica Qu\u00e2ntica e Informa\u00e7\u00e3o Qu\u00e2ntica Experimental."
    },
    {
        "name": "Lucio Campos Costa",
        "area": null
    },
    {
        "name": "L\u00facio Nagib Bittencourt",
        "area": "Pol\u00edticas P\u00fablicas - sub\u00e1rea: An\u00e1lise de Pol\u00edticas P\u00fablicas"
    },
    {
        "name": "Luis Alberto Martinez Riascos",
        "area": "Automa\u00e7\u00e3o de sistemas; rob\u00f3tica; diagn\u00f3stico de falhas; c\u00e9lulas a combust\u00edvel."
    },
    {
        "name": "Luis Alfredo Vidal de Carvalho",
        "area": "Ci\u00eancia de Dados"
    },
    {
        "name": "Luis Enrique Ramirez",
        "area": "Matem\u00e1tica"
    },
    {
        "name": "Lu\u00eds Henrique de Lima",
        "area": "F\u00edsica - S\u00edntese e Caracteriza\u00e7\u00e3o de Nanoestruturas Semicondutoras e Magn\u00e9ticas"
    },
    {
        "name": "Luis Roberto de Paula",
        "area": "Din\u00e2micas Territoriais"
    },
    {
        "name": "Lu\u00edsa Helena dos Santos Oliveira",
        "area": "Microbiologia Ambiental; Biorremedia\u00e7\u00e3o de \u00c1reas Impactadas por Metais Pesados; Fisiol. e Bioqu\u00edmica de Microrgan. (enzimologia); Microbiologia Ind. e de Fermenta\u00e7\u00f5es."
    },
    {
        "name": "Luiz Alberto Luz de Almeida",
        "area": "Instrumenta\u00e7\u00e3o e Automa\u00e7\u00e3o de Sistemas El\u00e9tricos"
    },
    {
        "name": "Luiz Antonio Alves Eva",
        "area": "Filosofia Moderna"
    },
    {
        "name": "Luiz Antonio Celiberto Junior",
        "area": "Engenharia de Instrumenta\u00e7\u00e3o, Automa\u00e7\u00e3o e Rob\u00f3tica ; Rob\u00f4s Manipuladores"
    },
    {
        "name": "Luiz Carlos da Silva Rozante",
        "area": "Biologia Computacional; Bioinform\u00e1tica; Biologia de Sistemas; Algoritmos para Predi\u00e7\u00e3o de Estruturas Moleculares."
    },
    {
        "name": "Luiz de Siqueira Martins Filho",
        "area": null
    },
    {
        "name": "Luiz Duarte Ramos",
        "area": "Qu\u00edmica"
    },
    {
        "name": "Luiz Fernando Barr\u00e9re Martin",
        "area": "Filosofia Moderna"
    },
    {
        "name": "Luiz Fernando Grespan Setz",
        "area": "Materiais; Sub\u00e1rea: Processamento de Cer\u00e2micas."
    },
    {
        "name": "Luiz Henrique Bonani do Nascimento",
        "area": "Redes \u00d3pticas; Sistemas de Comunica\u00e7\u00f5es."
    },
    {
        "name": "Luiz Roberto Nunes",
        "area": "Bioqu\u00edmica Estrutural"
    },
    {
        "name": "Magno Enrique Mendoza Meza",
        "area": null
    },
    {
        "name": "Maisa Helena Altarugio",
        "area": "Ensino de Ci\u00eancias; Forma\u00e7\u00e3o de Professores.; Conex\u00e3o Psican\u00e1lise e Educa\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "name": "Majid Forghani Elahabad",
        "area": "Matem\u00e1tica Aplicada.\r\nPesquisa Operacional, incluindo; Otimiza\u00e7\u00e3o, Redes de Fluxo, Confiabilidade dos Sistemas, e Redes \u00d3pticas"
    },
    {
        "name": "Manuel Ramon Souza Luz",
        "area": "Economia, sub\u00e1rea: Economia Institucional"
    },
    {
        "name": "Mara Cristina Lopes de Oliveira",
        "area": "Engenharia de Materiais - Processamento de Metais e Ligas"
    },
    {
        "name": "Mara Marly Gomes Barreto",
        "area": null
    },
    {
        "name": "Marcela Berm\u00fadez Echeverry",
        "area": "Neurofarmacologia e Cogni\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "name": "Marcela Sorelli Carneiro Ramos",
        "area": "Biologia Celular e Fisiologia, com \u00eanfase em Fisiologia Cardiovascular."
    },
    {
        "name": "Marcella Pecora Milazzotto",
        "area": "Reprodu\u00e7\u00e3o, Desenvolvimento Embrion\u00e1rio, Biologia Celular e Molecular."
    },
    {
        "name": "Marcelo Ara\u00fajo da Silva",
        "area": "Engenharia Aeroespacial, sub\u00e1rea: Estruturas"
    },
    {
        "name": "Marcelo Augusto Christoffolete",
        "area": "Metabolismo do Tecido Musc. Esquel.; Metabolismo do Tecido Adiposo; Homeostase Energ\u00e9tica."
    },
    {
        "name": "Marcelo Augusto Leigui de Oliveira",
        "area": "F\u00edsica de Astropart\u00edculas"
    },
    {
        "name": "Marcelo Bender Perotoni",
        "area": null
    },
    {
        "name": "Marcelo Bussotti Reyes",
        "area": "Atividade de redes neurais biol\u00f3gicas: centros geradores de padr\u00f5es, sistemas din\u00e2micos e caos."
    },
    {
        "name": "Marcelo Chuei Matsudo",
        "area": "Bacharelado em Biotecnologia\r\n"
    },
    {
        "name": "Marcelo Modesto da Silva",
        "area": null
    },
    {
        "name": "Marcelo Oliveira da Costa Pires",
        "area": "Problemas de Muitos Corpos."
    },
    {
        "name": "Marcelo Salvador Caetano",
        "area": "Psicologia e Neuroci\u00eancia, com \u00eanfase em psicologia experimental, modelos animais do comportamento, eletrofisiologia e neurofarmacologia."
    },
    {
        "name": "Marcelo Zanotello",
        "area": "F\u00edsica da Mat\u00e9ria Condensada; Ci\u00eancia dos Materiais e Ensino de Ci\u00eancias."
    },
    {
        "name": "Marcia Aguiar ",
        "area": "Educa\u00e7\u00e3o Matem\u00e1tica"
    },
    {
        "name": "M\u00e1rcia Aparecida da Silva Spinac\u00e9",
        "area": "Qu\u00edmica, com \u00eanfase em pol\u00edmeros."
    },
    {
        "name": "M\u00e1rcia Aparecida Speran\u00e7a",
        "area": "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas; Gen\u00e9tica Molecular e de Microorganismos."
    },
    {
        "name": "M\u00e1rcia Helena Alvim",
        "area": null
    },
    {
        "name": "M\u00e1rcia Maria Penteado Marchesini",
        "area": "Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o, sub\u00e1rea: Projeto e Gest\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "name": "M\u00e1rcia Tsuyama Escote",
        "area": null
    },
    {
        "name": "M\u00e1rcio de Souza Werneck",
        "area": "Bot\u00e2nica; Ecologia, conserva\u00e7\u00e3o e manejo da vida silvestre."
    },
    {
        "name": "M\u00e1rcio Fabiano da Silva",
        "area": "Geometria Diferencial; C\u00e1lculo Variacional."
    },
    {
        "name": "Marcio Gustavo Di Vernieri Cuppari",
        "area": "Modelagem em Materiais."
    },
    {
        "name": "Marcio Sampaio Gomes Filho",
        "area": "F\u00edsica - F\u00edsica da mat\u00e9ria condensada, Sistemas complexos, Simula\u00e7\u00e3o computacional"
    },
    {
        "name": "Marco Antonio Bueno Filho",
        "area": "Conceitua\u00e7\u00e3o em Qu\u00edmica."
    },
    {
        "name": "Marco Aur\u00e9lio Cazarotto Gomes",
        "area": "Engenharia de Informa\u00e7\u00e3o, sub\u00e1rea Sistemas de Comunica\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "name": "Marcos Barcellos de Souza",
        "area": "Planejamento Territorial, sub\u00e1rea: Financiamento, Desenvolvimento Territorial e Din\u00e2micas Imobili\u00e1rias"
    },
    {
        "name": "Marcos de Abreu Avila",
        "area": "F\u00edsica dos Materiais; Estados Qu\u00e2nticos da Mat\u00e9ria."
    },
    {
        "name": "Marcos Duarte",
        "area": "Bioengenharia: Biomec\u00e2nica e Engenharia de Reabilita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "name": "Marcos Roberto da Rocha Gesualdi",
        "area": "Instrumenta\u00e7\u00e3o \u00d3ptica e Fot\u00f4nica; \u00d3ptica N\u00e3o Linear e Optoeletr\u00f4nica."
    },
    {
        "name": "Marcos Roberto da Silva Tavares",
        "area": null
    },
    {
        "name": "Marcos Vinicius P\u00f3",
        "area": "Estado, Sociedade e Pol\u00edticas P\u00fablicas: Institui\u00e7\u00f5es Pol\u00edticas e Processo Decis\u00f3rio."
    },
    {
        "name": "Margarethe Born Steinberger-Elias",
        "area": "Comunica\u00e7\u00e3o; Cogni\u00e7\u00e3o; Linguagem em Sistemas Sociais."
    },
    {
        "name": "Maria Beatriz Fagundes",
        "area": "Forma\u00e7\u00e3o de professores de Ci\u00eancias; ensino-aprendizagem da F\u00edsica Moderna."
    },
    {
        "name": "Maria Camila Almeida",
        "area": "Fisiologia e Neuroci\u00eancias."
    },
    {
        "name": "Maria C\u00e2ndida Varone de Morais Capecchi",
        "area": "Educa\u00e7\u00e3o; ensino-aprendizagem de Ci\u00eancias; forma\u00e7\u00e3o de professores."
    },
    {
        "name": "Maria Caramez Carlotto",
        "area": "Rela\u00e7\u00f5es Internacionais - sub\u00e1rea: Globaliza\u00e7\u00e3o Produtiva, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "name": "Maria Cecilia Leonel Gomes dos Reis",
        "area": "Filosofia"
    },
    {
        "name": "Maria Cleof\u00e9 Valverde Brambila",
        "area": "Geoci\u00eancia: Climatologia"
    },
    {
        "name": "Maria Cristina Carlan da Silva",
        "area": "Biologia Molecular; Microbiologia; Virologia."
    },
    {
        "name": "Maria de Lourdes Pereira Fonseca",
        "area": "Planejamento e Gest\u00e3o do Territ\u00f3rio: Planejamento e Gest\u00e3o do Territ\u00f3rio."
    },
    {
        "name": "Maria Fernanda Araujo de Resende",
        "area": "F\u00edsica"
    },
    {
        "name": "Maria Gabriela da Silva Martins da Cunha Marinho",
        "area": "Gest\u00e3o de Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o: Pol\u00edticas P\u00fablicas para Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "name": "Maria In\u00eas Ribas Rodrigues",
        "area": "Educa\u00e7\u00e3o com \u00eanfase em ensino de ci\u00eancias: desenvolvimento profissional de formadores de professores, forma\u00e7\u00e3o de professores, did\u00e1tica das ci\u00eancias, pesquisa-a\u00e7\u00e3o colaborativa."
    },
    {
        "name": "Maria Luiza Levi Pahim",
        "area": "Pol\u00edticas P\u00fablicas - Sub\u00e1rea: Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica"
    },
    {
        "name": "Maria Martha Bernardi",
        "area": "Neuroci\u00eancias e Cogni\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "name": "Maria Teresa Carthery-Goulart",
        "area": "Linguagem Oral e Escrita; Dist\u00farbios de Linguagem Adquiridos; Disgrafia/Dislexia; Mem\u00f3ria Operacional e Linguagem; Linguagem e Cogni\u00e7\u00e3o no Envelhecimento Normal e nas Dem\u00eancias."
    },
    {
        "name": "Mariana Mencio",
        "area": "Direito Ambiental e Urban\u00edstico"
    },
    {
        "name": "Mariana Moraes de Oliveira Sombrio",
        "area": "Ci\u00eancia, epistemologia e estudos de g\u00eanero"
    },
    {
        "name": "Mariana Rodrigues da Silveira",
        "area": "Matem\u00e1tica; Geometria e Topologia."
    },
    {
        "name": "Mariana Tambellini Faustino",
        "area": "Ensino de Biologia | Educa\u00e7\u00e3o e Tecnologias da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o para o Ensino de Ci\u00eancias e Biologia."
    },
    {
        "name": "Marijana Brtka",
        "area": "Din\u00e2mica N\u00e3o-linear em Condensados de Bose-Einstein."
    },
    {
        "name": "Mar\u00edlia Mello Pisani",
        "area": "Ensino de Filosofia"
    },
    {
        "name": "Marina Rasskazova",
        "area": "Matem\u00e1tica"
    },
    {
        "name": "Marin\u00ea de Souza Pereira",
        "area": "Est\u00e9tica e Filosofia Contempor\u00e2nea."
    },
    {
        "name": "Mario Alexandre Gazziro",
        "area": "Rede de Computadores"
    },
    {
        "name": "Mario Leston Rey",
        "area": "Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "name": "Mario Minami",
        "area": "Processamento Multim\u00eddia: Processamento de Sinais de \u00c1udio e Voz."
    },
    {
        "name": "Mariselma Ferreira",
        "area": null
    },
    {
        "name": "Mateus Coelho Silva",
        "area": "Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "name": "Matheus Fortes Santos",
        "area": "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas"
    },
    {
        "name": "Mathilde Julienne Gisele Champeau Ferreira",
        "area": "Materiais Polim\u00e9ricos, sub\u00e1rea: Materiais elastom\u00e9ricos e processamento de pol\u00edmeros"
    },
    {
        "name": "Matteo Raschietti",
        "area": null
    },
    {
        "name": "Maur\u00edcio Domingues Coutinho Neto",
        "area": null
    },
    {
        "name": "Maur\u00edcio Firmino Silva Lima",
        "area": "Matem\u00e1tica"
    },
    {
        "name": "Mauricio Guerreiro Martinho dos Santos",
        "area": "Engenharia de Energia, sub\u00e1rea: Prospec\u00e7\u00e3o de Petr\u00f3leo"
    },
    {
        "name": "Mauricio Martinelli Silva Luperi ",
        "area": "Ci\u00eancias Econ\u00f4micas, sub\u00e1rea: Teoria Econ\u00f4mica"
    },
    {
        "name": "Maur\u00edcio Richartz",
        "area": "Relatividade Geral, Gravita\u00e7\u00e3o semicl\u00e1ssica, Modelos An\u00e1logos de Gravita\u00e7\u00e3o (teoria e experimento)."
    },
    {
        "name": "Mauro Coelho dos Santos",
        "area": null
    },
    {
        "name": "Mauro Rog\u00e9rio Cosentino",
        "area": null
    },
    {
        "name": "Maximiliano Barbosa da Silva    ",
        "area": "Economia, sub\u00e1rea: Matem\u00e1tica e Estat\u00edstica Econ\u00f4mica"
    },
    {
        "name": "Maximiliano Ujevic Tonino",
        "area": "Relatividade; Gravita\u00e7\u00e3o; F\u00edsica Matem\u00e1tica"
    },
    {
        "name": "Maycon Sambinelli",
        "area": "Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "name": "Meiri Aparecida Gurgel de Campos Miranda",
        "area": "Ensino de Biologia e Ci\u00eancias, Educa\u00e7\u00e3o Sexual e Forma\u00e7\u00e3o de professores."
    },
    {
        "name": "Melissa Cristina Pereira Graciosa",
        "area": "Engenharia Ambiental - Sub\u00e1rea: Hidr\u00e1ulica e Drenagem"
    },
    {
        "name": "Mercia Regina Domingues",
        "area": "Engenharia Ambiental e Urbana"
    },
    {
        "name": "Michel Oliveira da Silva Dantas",
        "area": "Microeletromecanismos (MEMS), Microsensores, Dispositivos FE (Field Emission)."
    },
    {
        "name": "Michela Bordignon",
        "area": "Metaf\u00edsica"
    },
    {
        "name": "Michelle Sato Frigo",
        "area": "Engenharia de Energia ; Planejamento Energ\u00e9tico"
    },
    {
        "name": "Miguel Angel Calle Gonzales",
        "area": "Projeto"
    },
    {
        "name": "Miguel Said Vieira",
        "area": "Ci\u00eancias Naturais, Humanidades, Matem\u00e1tica, Computa\u00e7\u00e3o, Cogni\u00e7\u00e3o, Engenharia, Modelagem ou Ci\u00eancias Sociais Aplicadas"
    },
    {
        "name": "Milca Rachel da Costa Ribeiro Lins",
        "area": "Biotecnologia/Biologia Sint\u00e9tica"
    },
    {
        "name": "Mirela In\u00eas de Sairre",
        "area": "Qu\u00edmica, com \u00eanfase em S\u00edntese Org\u00e2nica."
    },
    {
        "name": "Miriam Mesquita Sampaio de Madureira",
        "area": "Filosofia Pol\u00edtica"
    },
    {
        "name": "Miriam Uemi",
        "area": "Qu\u00edmica"
    },
    {
        "name": "Mirian Pacheco Silva Albrecht",
        "area": "Ensino de Biologia"
    },
    {
        "name": "Mohammad Masoumi",
        "area": "Engenharia de Materiais - Materiais Met\u00e1licos\r\n"
    },
    {
        "name": "Monael Pinheiro Ribeiro",
        "area": "Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "name": "M\u00f3nica Benicia Mami\u00e1n L\u00f3pez",
        "area": "Qu\u00edmica - Quimiometria"
    },
    {
        "name": "M\u00f4nica Schroder",
        "area": "Economia das Institui\u00e7\u00f5es e do Desenvolvimento Sustent\u00e1vel."
    },
    {
        "name": "M\u00f4nica Yukie Kuwahara",
        "area": "Microeconomia e Economia do Meio ambiente"
    },
    {
        "name": "Murilo Bellezoni Loiola",
        "area": "Processamento Multim\u00eddias- Comunica\u00e7\u00e3o sem fio"
    },
    {
        "name": "Muryatan Santana Barbosa",
        "area": "Rela\u00e7\u00f5es Internacionais; Geografia Pol\u00edtica"
    },
    {
        "name": "Nail Khusnutdinov",
        "area": "Matem\u00e1tica"
    },
    {
        "name": "Nasser Ali Daghastanli",
        "area": "Bioengenharia; Terapia Fotodin\u00e2mica; Laser Terapia."
    },
    {
        "name": "Nat\u00e1lia Pirani Ghilardi Lopes",
        "area": "Biologia de Cript\u00f3gamas; Ecologia; Educa\u00e7\u00e3o Ambiental; Conserva\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "name": "Nathalia de Setta Costa",
        "area": "Biologia - GEN\u00d4MICA COMPARATIVA"
    },
    {
        "name": "Nathalie de Almeida Bressiani",
        "area": "Filosofia - \u00c9tica"
    },
    {
        "name": "Nazar Arakelian",
        "area": "Matem\u00e1tica"
    },
    {
        "name": "Neusa Serra",
        "area": "Gest\u00e3o de Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o: Pol\u00edticas P\u00fablicas para Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "name": "Nivaldo Benedito Ferreira Campos",
        "area": "Projeto de Estruturas Aeroespaciais\r\n"
    },
    {
        "name": "Norberto An\u00edbal Maidana",
        "area": "Matem\u00e1tica"
    },
    {
        "name": "Nunzio Marco Torrisi",
        "area": "Redes de Computadores, Redes Industriais, Aplica\u00e7\u00f5es Industriais, Engenharia de Software."
    },
    {
        "name": "Olavo Luppi Silva",
        "area": "Engenharia Biom\u00e9dica; Instrumenta\u00e7\u00e3o Biom\u00e9dica"
    },
    {
        "name": "Olexandr Zhydenko",
        "area": "Gravita\u00e7\u00e3o em dimens\u00f5es maior que quatro, integra\u00e7\u00e3o num\u00e9rica"
    },
    {
        "name": "Olympio Barbanti Junior",
        "area": "Pol\u00edticas P\u00fablicas - Sub\u00e1rea: Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica"
    },
    {
        "name": "Osmar Domingues",
        "area": "Engenharia Econ\u00f4mica; Indicadores Econ\u00f4micos; An\u00e1lise Econ\u00f4mica."
    },
    {
        "name": "Otto M\u00fcller Patr\u00e3o de Oliveira",
        "area": "Zoologia de Invertebrados exceto Hexapoda."
    },
    {
        "name": "Paris Yeros",
        "area": "\u00c1rea: Teoria Econ\u00f4mica - Sub\u00e1rea: Economia Internacional."
    },
    {
        "name": "Patr\u00edcia Aparecida da Ana",
        "area": "Engenharia Biom\u00e9dica"
    },
    {
        "name": "Patr\u00edcia Belfiore F\u00e1vero",
        "area": "Engenharia de Gest\u00e3o / Produ\u00e7\u00e3o e Produtividade."
    },
    {
        "name": "Patricia Cezario Silva",
        "area": "Engenharia Ambiental e Urbana, sub\u00e1rea: Projeto e Gest\u00e3o Ambiental e Urbana"
    },
    {
        "name": "Patr\u00edcia da Silva Sessa",
        "area": "Biologia - Ensino de Biologia"
    },
    {
        "name": "Patr\u00edcia Dantoni",
        "area": "Qu\u00edmica Anal\u00edtica"
    },
    {
        "name": "Patr\u00edcia Del Nero Velasco",
        "area": "L\u00f3gica e Ensino de Filosofia."
    },
    {
        "name": "Patr\u00edcia Helena Fernandes Cunha",
        "area": "Economia"
    },
    {
        "name": "Patr\u00edcia Maria De Jesus",
        "area": "Geografia Urbana, Urbaniza\u00e7\u00e3o Brasileira, Planejamento Urbano e Regional, Pol\u00edticas Habitacionais, Diagn\u00f3stico Habitacional, Movimentos Sociais de Moradia"
    },
    {
        "name": "Patr\u00edcia Maria Vanzella",
        "area": "Neuroci\u00eancia e M\u00fasica"
    },
    {
        "name": "Patricia Morilha Muritiba",
        "area": "Administra\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "name": "Patr\u00edcia Teixeira Leite",
        "area": "Sistemas El\u00e9tricos de Pot\u00eancia; Intelig\u00eancia Artificial; Otimiza\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "name": "Paula Ayako Tiba",
        "area": "O papel do sono nos processos cognitivos: abordagens eletrofisiol\u00f3gicas, hormonais e moleculares."
    },
    {
        "name": "Paula Homem de Mello",
        "area": null
    },
    {
        "name": "Paula Priscila Braga",
        "area": "Filosofia. Est\u00e9tica, Hist\u00f3ria da Arte e Estudos em Curadoria."
    },
    {
        "name": "Paulo de Avila Junior",
        "area": "Ensino de Qu\u00edmica e Educa\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica"
    },
    {
        "name": "Paulo Guirro Laurence",
        "area": "Cogni\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "name": "Paulo Henrique de Mello Sant Ana",
        "area": "Planejamento Energ\u00e9tico: Economia da Energia e Efici\u00eancia Energ\u00e9tica."
    },
    {
        "name": "Paulo Henrique Pisani",
        "area": "Computa\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "name": "Paulo Jonas de Lima Piva",
        "area": "Filosofia - Filosofia Geral"
    },
    {
        "name": "Paulo Ricardo Franco Marcelino",
        "area": "Biotecnologia Industrial "
    },
    {
        "name": "Paulo Tadeu da Silva",
        "area": "Filosofia e Hist\u00f3ria da Ci\u00eancia; ci\u00eancia moderna, mecanicismo e revolu\u00e7\u00e3o cient\u00edfica."
    },
    {
        "name": "Pedro Alves da Silva Autreto",
        "area": "F\u00edsica da Mat\u00e9ria Condensada e Interdisciplinar"
    },
    {
        "name": "Pedro Bravo de Souza",
        "area": "Filosofia | Epistemologia e Filosofia da Ci\u00eancia"
    },
    {
        "name": "Pedro Carlos Russo Rossi",
        "area": "Engenharia de Energia, sub\u00e1rea: Energia Nuclear"
    },
    {
        "name": "Pedro Galli Mercadante",
        "area": "F\u00edsica; Fenomenologia das part\u00edculas elementares."
    },
    {
        "name": "Pedro Jose Montoya Jimenez",
        "area": "Cogni\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "name": "Pedro Lauridsen Ribeiro",
        "area": "F\u00edsica-Matem\u00e1tica; Teoria de Campos."
    },
    {
        "name": "Pedro S\u00e9rgio Pereira Lima",
        "area": null
    },
    {
        "name": "Peter Claessens",
        "area": "Organiza\u00e7\u00e3o perceptual; Din\u00e2mica atencional; Percep\u00e7\u00e3o de brilho; Percep\u00e7\u00e3o como infer\u00eancia Bayesiana; Metodologia e an\u00e1lise psicof\u00edsica."
    },
    {
        "name": "Pieter Willem Westera",
        "area": "F\u00edsica; Astronomia; Astrof\u00edsica."
    },
    {
        "name": "Pietro Chimenti",
        "area": null
    },
    {
        "name": "Priscila Barreto de Jesus",
        "area": "Biologia de Cript\u00f3gamas"
    },
    {
        "name": "Priscila Benitez",
        "area": "Educa\u00e7\u00e3o Especial e Inclusiva"
    },
    {
        "name": "Priscyla Waleska Targino de Azevedo Sim\u00f5es",
        "area": "Engenharia Biom\u00e9dica. Inform\u00e1tica Biom\u00e9dica. Telemedicina e Telessa\u00fade. Machine Learning. Epidemiologia; Avalia\u00e7\u00e3o de Tecnologias em Sa\u00fade. Revis\u00e3o Sistem\u00e1tica e Metan\u00e1lise. "
    },
    {
        "name": "Rafael Cava Mori",
        "area": null
    },
    {
        "name": "Rafael Celeghini Santiago",
        "area": "Engenharia Aeroespacial, sub\u00e1rea: Materiais Aplicados"
    },
    {
        "name": "Rafael de Mattos Grisi",
        "area": "Probabilidade e Estat\u00edstica, com \u00eanfase em Probabilidade."
    },
    {
        "name": "Rafael Ribeiro Dias Vilela de Oliveira",
        "area": "Sistemas Din\u00e2micos; Transporte de Part\u00edculas em Fluidos; Modelos Neuronais."
    },
    {
        "name": "Rafael Ribeiro Silva",
        "area": "Filosofia da Linguagem, Filosofia da L\u00f3gica e Hist\u00f3ria da Filosofia Anal\u00edtica.\r\n\r\n"
    },
    {
        "name": "Rafael Santos de Oliveira Alves",
        "area": "Matem\u00e1tica Aplicada"
    },
    {
        "name": "Ramatis Jacino",
        "area": "Rela\u00e7\u00f5es \u00c9tnico-Raciais, sub\u00e1rea: Desigualdade de Ra\u00e7a, G\u00eanero e Renda"
    },
    {
        "name": "Ramon Vicente Garcia Fernandez",
        "area": "Economia / Economia Institucional."
    },
    {
        "name": "Raphael Yokoingawa de Camargo",
        "area": "Computa\u00e7\u00e3o em Grade; Sistemas Distribu\u00eddos; Neuroci\u00eancia Computacional."
    },
    {
        "name": "Raquel Albieri Krempel",
        "area": "Filosofia das Ci\u00eancias Cognitivas, Filosofia da Mente e Filosofia da Linguagem"
    },
    {
        "name": "Raquel Vecchio Fornari",
        "area": "Psicobiologia, com \u00eanfase em Neuropsicofarmacologia; mem\u00f3ria emocional, estresse e mem\u00f3ria, psicofarmacologia da mem\u00f3ria."
    },
    {
        "name": "Regiani Maria Leopoldina Martins Sandrini",
        "area": "Qu\u00edmica"
    },
    {
        "name": "Regimeire Oliveira Maciel",
        "area": "Rela\u00e7\u00f5es \u00c9tnico-Raciais, sub\u00e1rea: Rela\u00e7\u00f5es \u00c9tnico-Raciais e Pol\u00edticas P\u00fablicas"
    },
    {
        "name": "Regina Helena de Oliveira Lino Franchi",
        "area": "Matem\u00e1tica"
    },
    {
        "name": "Regina Keiko Murakami",
        "area": null
    },
    {
        "name": "Reginaldo Kisho Fukuchi",
        "area": "Engenharia Biom\u00e9dica - Sub\u00e1rea: Bases Biol\u00f3gicas para Reabilita\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "name": "Reinaldo Luiz Cavasso Filho",
        "area": null
    },
    {
        "name": "Renan Lelis Gomes",
        "area": "Ensino de Geografia"
    },
    {
        "name": "Renan Trevisoli Doria",
        "area": "Engenharia de Instrumenta\u00e7\u00e3o, Automa\u00e7\u00e3o e Rob\u00f3tica e  sub\u00e1rea Circuitos El\u00e9tricos"
    },
    {
        "name": "Renata Ayres Rocha",
        "area": "Materiais Funcionais"
    },
    {
        "name": "Renata Sim\u00f5es",
        "area": "Biologia do Desenvolvimento (Mam\u00edferos)."
    },
    {
        "name": "Renato Altobelli Antunes",
        "area": null
    },
    {
        "name": "Renato Mendes Coutinho",
        "area": "Matem\u00e1tica Aplicada, sub\u00e1rea: An\u00e1lise Num\u00e9rica-Optimiza\u00e7\u00e3o, Sistemas Din\u00e2micos, Biomatem\u00e1tica, Estat\u00edstica"
    },
    {
        "name": "Renato Naville Watanabe",
        "area": "Engenharia Biom\u00e9dica , sub\u00e1rea Biomec\u00e2nica"
    },
    {
        "name": "Renato Rodrigues Kinouchi",
        "area": "Filosofia da Ci\u00eancia, Epistemologia e Ensino de Ci\u00eancias."
    },
    {
        "name": "Renzo Gonzalo G\u00f3mez Diaz",
        "area": "Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "name": "Reynaldo Palacios Bereche",
        "area": "Engenharia de Energia; sub\u00e1rea: Mec\u00e2nica dos Fluidos."
    },
    {
        "name": "Reyolando Manoel Lopes Rebello da Fonseca Brasil",
        "area": null
    },
    {
        "name": "Ricardo Augusto Lombello",
        "area": "Biologia Vegetal; Citogen\u00e9tica e Biossistem\u00e1tica; Melhoramento Vegetal."
    },
    {
        "name": "Ricardo Batista Politi",
        "area": "Teoria Econ\u00f4mica; Sub\u00e1rea: Economia do Setor P\u00fablico."
    },
    {
        "name": "Ricardo Buscariolli Pereira",
        "area": "\u00c1rea: Economia, sub\u00e1rea: Finan\u00e7as"
    },
    {
        "name": "Ricardo Caneloi dos Santos",
        "area": "Sistemas El\u00e9tricos de Pot\u00eancia; Intelig\u00eancia Artificial; L\u00f3gica Program\u00e1vel."
    },
    {
        "name": "Ricardo da Silva Benedito",
        "area": "Engenharia de Energia, sub\u00e1rea: Sistemas Solares Fotovoltaicos"
    },
    {
        "name": "Ricardo Gaspar",
        "area": "An\u00e1lise e Concep\u00e7\u00e3o Estrutural para Engenharia"
    },
    {
        "name": "Ricardo Gaspar",
        "area": "An\u00e1lise e Concep\u00e7\u00e3o Estrutural para Engenharia"
    },
    {
        "name": "Ricardo Jannini Sawaya",
        "area": "Biogeografia, Ecologia e Conserva\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "name": "Ricardo Reolon Jorge",
        "area": null
    },
    {
        "name": "Ricardo Rocamora Paszko",
        "area": "Gravita\u00e7\u00e3o; Teoria Qu\u00e2ntica de Campos."
    },
    {
        "name": "Ricardo Suyama",
        "area": "Processamento Multim\u00eddias - Processamento de Sinais em Comunica\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "name": "Roberta Guimar\u00e3es Peres",
        "area": null
    },
    {
        "name": "Roberto Gomes de Aguiar Veiga",
        "area": "Materiais; Modelagem e Simula\u00e7\u00e3o de Materiais"
    },
    {
        "name": "Roberto Jacobe Rodrigues",
        "area": null
    },
    {
        "name": "Roberto Luiz da Cunha Barroso Ramos",
        "area": "Aeroac\u00fastica e Aerodin\u00e2mica."
    },
    {
        "name": "Roberto Menezes Serra",
        "area": "\u00d3ptica Qu\u00e2ntica; Computa\u00e7\u00e3o Qu\u00e2ntica; Informa\u00e7\u00e3o Qu\u00e2ntica"
    },
    {
        "name": "Roberto Ruller",
        "area": "Biologia Celular e Molecular"
    },
    {
        "name": "Roberto Venegeroles Nascimento",
        "area": "Din\u00e2mica N\u00e3o-Linear; Mec\u00e2nica Estat\u00edstica; F\u00edsica Matem\u00e1tica."
    },
    {
        "name": "Robson Macedo Novais",
        "area": "Ensino de Qu\u00edmica"
    },
    {
        "name": "Rodrigo Augusto Cardoso da Silva",
        "area": "Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "name": "Rodrigo de Freitas Bueno",
        "area": "Engenharia Ambiental e Urbana, sub\u00e1rea: Saneamento Ambiental e Tratamento de \u00c1guas Residu\u00e1rias"
    },
    {
        "name": "Rodrigo Fresneda",
        "area": "F\u00edsica-Matem\u00e1tica; Teoria Qu\u00e2ntica de Campos; Problemas de Quantiza\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "name": "Rodrigo Izidoro Tinini",
        "area": "Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "name": "Rodrigo Luiz Oliveira Rodrigues Cunha",
        "area": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica e Biologia Qu\u00edmica"
    },
    {
        "name": "Rodrigo Maghdissian Cordeiro",
        "area": "Qu\u00edmica Te\u00f3rica; Simula\u00e7\u00e3o Computacional."
    },
    {
        "name": "Rodrigo Pav\u00e3o",
        "area": "Cogni\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "name": "Rodrigo Reina Mu\u00f1oz",
        "area": null
    },
    {
        "name": "Rodrigo Roque Dias ",
        "area": "Matem\u00e1tica"
    },
    {
        "name": "Rog\u00e9rio Perino de Oliveira Neves",
        "area": "Computa\u00e7\u00e3o de Alto-desempenho; GPGPU; Algoritmos Gen\u00e9ticos Massivamente Paralelos; Computa\u00e7\u00e3o Evolucion\u00e1ria; Vida Artificial; Sistemas de controle avan\u00e7ados; Rob\u00f3tica."
    },
    {
        "name": "Rold\u00e3o da Rocha",
        "area": "Teoria de Campos; F\u00edsica-Matem\u00e1tica; Gravita\u00e7\u00e3o; \u00c1lgebra."
    },
    {
        "name": "Romarly Fernandes da Costa",
        "area": "F\u00edsica At\u00f4mico Molecular, Qu\u00edmica Te\u00f3rica, Simula\u00e7\u00e3o Computacional "
    },
    {
        "name": "Romulo Gon\u00e7alves Lins",
        "area": "Engenharia de Instrumenta\u00e7\u00e3o, Automa\u00e7\u00e3o e Rob\u00f3tica, sub\u00e1rea: Automa\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "name": "Ronaldo Cristiano Prati",
        "area": "Intelig\u00eancia Artificial; Aprendizado de M\u00e1quina; Minera\u00e7\u00e3o de Dados."
    },
    {
        "name": "Ronaldo Savioli Sum\u00e9 Vieira",
        "area": "F\u00edsica/Gravita\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "name": "Ronei Miotto",
        "area": "F\u00edsica, com \u00eanfase em Estados Eletr\u00f4nicos."
    },
    {
        "name": "Ronny Calixto Carbonari",
        "area": "Engenharia Biom\u00e9dica - Sub\u00e1rea: Modelagem, Simula\u00e7\u00e3o e An\u00e1lise de Sistemas Biom\u00e9dicos."
    },
    {
        "name": "Roosevelt Droppa Junior",
        "area": "F\u00edsica; nanoestruturas; estrutura de l\u00edquidos e s\u00f3lidos."
    },
    {
        "name": "Roque da Costa Caiero",
        "area": "L\u00f3gica; Filosofia da L\u00f3gica, Filosofia da Ci\u00eancia; Teoria da Ci\u00eancia; Epistemologia."
    },
    {
        "name": "Rosana Denaldi",
        "area": "Planejamento Urbano; Gest\u00e3o Urbana e Ambiental; Habita\u00e7\u00e3o; Pol\u00edticas P\u00fablicas."
    },
    {
        "name": "Roseli Frederigi Benassi",
        "area": "Ecologia Aqu\u00e1tica; Manejo de Sistemas Aqu\u00e1ticos - Diagn\u00f3stico, Planejamento e Gerenciamento, visando a melhoria da Qualidade da \u00c1gua."
    },
    {
        "name": "Rovilson Mafalda",
        "area": "Geometria (Descritiva) e Desenho T\u00e9cnico, Metodologias de Projeto, Engenharia de Sistemas Cognitivos, Sistemas CAD/CAE/CAPP/CAM."
    },
    {
        "name": "Ruth Ferreira Galdur\u00f3z",
        "area": "Neuropsicologia; Dist\u00farbios Cognitivos no Envelhecimento; Psicofarmacologia."
    },
    {
        "name": "Salom\u00e3o Barros Ximenes",
        "area": "Pol\u00edticas P\u00fablicas - Sub\u00e1rea: Direito e Pol\u00edticas P\u00fablicas"
    },
    {
        "name": "Samon Noyama",
        "area": "Licenciatura em Filosofia"
    },
    {
        "name": "Sandra Irene Momm",
        "area": "Planejamento e Gest\u00e3o do Territ\u00f3rio: Planejamento e Gest\u00e3o do Territ\u00f3rio."
    },
    {
        "name": "Sandra Maria Zapata Yepes",
        "area": "Matem\u00e1tica - Sub\u00e1rea: An\u00e1lise, \u00c1lgebra, Geometria-Topologia, Probabilidade"
    },
    {
        "name": "Sandro Luis Vatanabe",
        "area": "Engenharia de Instrumenta\u00e7\u00e3o, Automa\u00e7\u00e3o e Rob\u00f3tica e sub\u00e1rea Rob\u00f3tica"
    },
    {
        "name": "Sandro Marcio da Silva Preto",
        "area": "Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "name": "Saul de Castro Leite",
        "area": "Computa\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "name": "Segundo Nilo Mestanza Mu\u00f1oz",
        "area": "\u00c1rea de concurso: Microsensores e Microatuadores\r\nCurso: Engenharia de Instrumenta\u00e7\u00e3o, Automa\u00e7\u00e3o e Rob\u00f3tica"
    },
    {
        "name": "S\u00e9rgio Amadeu da Silveira",
        "area": "Estado, Sociedade e Pol\u00edticas P\u00fablicas: Estado, Sociedade e Pol\u00edticas P\u00fablicas."
    },
    {
        "name": "S\u00e9rgio Brochsztain",
        "area": "Nanotecnologia do Petr\u00f3leo."
    },
    {
        "name": "S\u00e9rgio Daishi Sasaki",
        "area": "Bioqu\u00edmica Metab\u00f3lica."
    },
    {
        "name": "Sergio Henrique Bezerra de Sousa Leal",
        "area": "Ensino de Qu\u00ed\u00admica."
    },
    {
        "name": "Sergio Henrique Ferreira de Oliveira",
        "area": null
    },
    {
        "name": "S\u00e9rgio Ricardo Louren\u00e7o",
        "area": "Engenharias de Produ\u00e7\u00e3o e de Seguran\u00e7a do Trabalho. Ger\u00eancia Energ\u00e9tica."
    },
    {
        "name": "Shyam Sundar",
        "area": "Supercondutividade e Magnetismo"
    },
    {
        "name": "Sidney Jard da Silva",
        "area": "Ci\u00eancia Pol\u00edtica; Pol\u00edticas P\u00fablicas; An\u00e1lise de Processo Decis\u00f3rio."
    },
    {
        "name": "Silvana Maria Zioni",
        "area": "Mobilidade Urbana."
    },
    {
        "name": "S\u00edlvia Dotta",
        "area": "Educa\u00e7\u00e3o a dist\u00e2ncia; Tecnologias educacionais."
    },
    {
        "name": "Silvia Honda Takada",
        "area": "Cogni\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "name": "Silvia Lenyra Meirelles Campos Titotto",
        "area": "Engenharia Ambiental e Urbana, sub\u00e1rea: Sistemas de Informa\u00e7\u00f5es e Representa\u00e7\u00e3o para Projetos de Engenharia Ambiental e Urbana"
    },
    {
        "name": "Silvia Novaes Zilber Turri",
        "area": "Engenharia de Gest\u00e3o, sub\u00e1rea Administra\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "name": "Silvio Ricardo Gomes Carneiro",
        "area": null
    },
    {
        "name": "Simone Rodrigues de Freitas",
        "area": "Ecolog. de Estradas; Ecolog. de Paisagens; Biol. da Conserva\u00e7\u00e3o; Sensoriam. Remoto; Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Geogr\u00e1ficas; Ecologia de Mam\u00edferos."
    },
    {
        "name": "Sinu\u00ea Dayan Barbero Lodovici",
        "area": "Geometria Semi-Riemanniana: Imers\u00f5es Afins, Isom\u00e9tricas, M\u00ednimas e CMC."
    },
    {
        "name": "Solange W. Locatelli",
        "area": "Ensino de ci\u00eancias e de qu\u00edmica."
    },
    {
        "name": "S\u00f3nia Andr\u00e9",
        "area": "Licenciatura em Hist\u00f3ria "
    },
    {
        "name": "S\u00f4nia Maria Malmonge",
        "area": "Engenharia Biom\u00e9dica, Biomateriais."
    },
    {
        "name": "Stefano Nardulli",
        "area": "Matem\u00e1tica"
    },
    {
        "name": "Stilante Koch Manfrin",
        "area": null
    },
    {
        "name": "Suel Eric Vidotti",
        "area": "Engenharia do Produto e da Qualidade; Blendas, Nanocomp\u00f3sitos e Membranas Polim\u00e9ricas; Propriedades Mec\u00e2nicas, Permeabilidade e Processamento de Pol\u00edmeros."
    },
    {
        "name": "SungKi Jung",
        "area": "Mec\u00e2nica de Flu\u00eddos Avan\u00e7ados"
    },
    {
        "name": "Suzana de Siqueira Santos",
        "area": "Ci\u00eancia de Computa\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "name": "Suze de Oliveira Piza",
        "area": null
    },
    {
        "name": "Sydney Ferreira Santos",
        "area": null
    },
    {
        "name": "Sylvain Fichet",
        "area": "F\u00edsica de Part\u00edculas Elementares e Campos"
    },
    {
        "name": "Tales Alexandre da Costa e Silva",
        "area": "Biotecnologia/Tecnologia de Fermenta\u00e7\u00f5es"
    },
    {
        "name": "Tatiana Berringer de Assump\u00e7\u00e3o",
        "area": "Rela\u00e7\u00f5es Internacionais - Sub\u00e1rea: Pol\u00edtica Externa Brasileira"
    },
    {
        "name": "Tatiana Lima Ferreira",
        "area": "Neurobiologia da aprendizagem e mem\u00f3ria em modelos animais e bases biol\u00f3gicas da neuroci\u00eancia cognitiva."
    },
    {
        "name": "Tatiane Ara\u00fajo de Jesus",
        "area": "Saneamento Ambiental: Tratamento e Abastecimento de \u00c1gua."
    },
    {
        "name": "Tha\u00eds Maia Ara\u00fajo",
        "area": "Engenharia Aeroespacial"
    },
    {
        "name": "Thales Sousa",
        "area": "Sistemas El\u00e9tricos de Pot\u00eancia."
    },
    {
        "name": "Thiago Branquinho de Queiroz",
        "area": null
    },
    {
        "name": "Thiago Fonseca Morello Ramalho da Silva",
        "area": "Microeconomia e Economia do Meio Ambiente"
    },
    {
        "name": "Thomas Logan Ritchie",
        "area": "Teoria da Probabilidade e Processos Estoc\u00e1sticos."
    },
    {
        "name": "Tiago Fernandes Carrijo",
        "area": "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas"
    },
    {
        "name": "Tiago Ribeiro de Oliveira",
        "area": "Engenharia Biom\u00e9dica - Engenharia Cl\u00ednica"
    },
    {
        "name": "Tiago Rodrigues",
        "area": "Bioqu\u00edmica; Bioenerg\u00e9tica Mitocondrial; Radicais Livres e Morte Celular."
    },
    {
        "name": "Ulisses Lakatos de Mello",
        "area": "Matem\u00e1tica"
    },
    {
        "name": "Valdecir Marvulle",
        "area": "Modelagem matem\u00e1tica em Epidemiologia e F\u00edsica Estat\u00edstica Aplicada."
    },
    {
        "name": "Valdemir Martins Lira",
        "area": "Engenharia de Instrumenta\u00e7\u00e3o e Automa\u00e7\u00e3o da Manufatura e do Processo."
    },
    {
        "name": "Val\u00e9ria Lopes Ribeiro",
        "area": "Rela\u00e7\u00f5es Internacionais, sub\u00e1rea: China: Desenvolvimento e Rela\u00e7\u00f5es Internacionais"
    },
    {
        "name": "Val\u00e9rio Ramos Batista",
        "area": "Geometria Diferencial;Superf\u00edcies M\u00ednimas."
    },
    {
        "name": "Valery Shchesnovich",
        "area": "F\u00edsica da mat\u00e9ria condensada e condensados de Bose-Einstein; Din\u00e2mica n\u00e3o-linear e solitons; propaga\u00e7\u00e3o de luz em cristais fot\u00f3nicos."
    },
    {
        "name": "Valter Ventura da Rocha Pomar",
        "area": "Rela\u00e7\u00f5es Internacionais - Sub\u00e1rea: Economia Politica Internacional"
    },
    {
        "name": "Vanderli Correia",
        "area": "Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o e Opera\u00e7\u00f5es - Sub\u00e1rea: Sistemas de Qualidade"
    },
    {
        "name": "Vanderson Ronaldo Teixeira",
        "area": "Licenciatura em Filosofia"
    },
    {
        "name": "Vanessa Elias de Oliveira",
        "area": "Estado, Sociedade e Pol\u00edticas P\u00fablicas: Institui\u00e7\u00f5es Pol\u00edticas e Processos Decis\u00f3rios."
    },
    {
        "name": "Vanessa Kruth Verdade",
        "area": "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas; herpetologia."
    },
    {
        "name": "Vanessa Lucena Empinotti",
        "area": "Planejamento e Pol\u00edtica Rural"
    },
    {
        "name": "Vani Xavier de Oliveira Junior",
        "area": "Qu\u00edmica; Bioqu\u00edmica (macromol\u00e9culas)."
    },
    {
        "name": "V\u00e2nia Trombini Hernandes",
        "area": "Materiais - Sub\u00e1rea: Processamento de Cer\u00e2micas."
    },
    {
        "name": "Victor Augusto Fernandes de Campos",
        "area": "Rob\u00f4s Manipuladores."
    },
    {
        "name": "Victor Fernandez Nascimento",
        "area": null
    },
    {
        "name": "Victor Ximenes Marques",
        "area": null
    },
    {
        "name": "Victoria Alejandra Salazar Herrera",
        "area": "Hardware e Sistemas Digitais"
    },
    {
        "name": "Vilson Tonin Zanchin",
        "area": "Gravita\u00e7\u00e3o; Relatividade Geral; Cosmologia; Astrof\u00edsica Relativ\u00edstica."
    },
    {
        "name": "Vinicius Cif\u00fa Lopes",
        "area": "Matem\u00e1tica"
    },
    {
        "name": "Vinicius Ruiz Albino de Freitas",
        "area": "Administra\u00e7\u00e3o, Direito, Economia e Rela\u00e7\u00f5es Internacionais"
    },
    {
        "name": "Vin\u00edcius Colferai Corr\u00eaa Miranda",
        "area": "Matem\u00e1tica"
    },
    {
        "name": "Vinicius de Andrade Oliveira",
        "area": "Imunologia"
    },
    {
        "name": "Vin\u00edcius Fran\u00e7a Freitas",
        "area": "Teoria do Conhecimento e Filosofia da Ci\u00eancia"
    },
    {
        "name": "Vin\u00edcius Pazuch",
        "area": "Educa\u00e7\u00e3o Matem\u00e1tica - Forma\u00e7\u00e3o de Professores que Ensinam Matem\u00e1tica "
    },
    {
        "name": "Virg\u00ednia Cardia Cardoso",
        "area": "Hist\u00f3ria e Educa\u00e7\u00e3o Matem\u00e1tica; forma\u00e7\u00e3o de professores em Matem\u00e1tica para a escola b\u00e1sica."
    },
    {
        "name": "Vitor Eduardo Schincariol",
        "area": "Hist\u00f3ria Econ\u00f4mica."
    },
    {
        "name": "Vitor Emanuel Marchetti Ferraz Junior",
        "area": "Ci\u00eancia Pol\u00edtica; Institui\u00e7\u00f5es Pol\u00edticas e Teoria Democr\u00e1tica"
    },
    {
        "name": "Vitor Vieira Vasconcelos",
        "area": "Planejamento Territorial, sub\u00e1rea: An\u00e1lise de Dados Espaciais"
    },
    {
        "name": "Vivil\u00ed Maria Silva Gomes",
        "area": "Educa\u00e7\u00e3o Matem\u00e1tica; Forma\u00e7\u00e3o de professores de Matem\u00e1tica."
    },
    {
        "name": "Vladimir Emiliano Moreira Rocha",
        "area": "Computa\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "name": "Vladimir Perchine",
        "area": "F\u00edsica Matem\u00e1tica, Teoria Qu\u00e2ntica de Campos, Teoria de Supercordas."
    },
    {
        "name": "Vladislav Kupriyanov",
        "area": "F\u00edsica Matem\u00e1tica, Geometria N\u00e3o-comutativa, Quantiza\u00e7\u00e3o por Deforma\u00e7\u00e3o, Mec\u00e2nica Qu\u00e2ntica e Teoria de Campo N\u00e3o-comutativas."
    },
    {
        "name": "Wagner Alves Carvalho",
        "area": "Absor\u00e7\u00e3o; Cat\u00e1lise."
    },
    {
        "name": "Wagner Rodrigo de Souza",
        "area": "Biotecnologia Vegetal"
    },
    {
        "name": "Wagner Shin Nishitani",
        "area": "Engenharia Biom\u00e9dica - Sub\u00e1rea: Modelagem e Simula\u00e7\u00f5es em Engenharia Biom\u00e9dica"
    },
    {
        "name": "Wagner Tanaka Botelho",
        "area": "Intelig\u00eancia Artificial Distribu\u00edda; Simula\u00e7\u00e3o Multiagentes; Rob\u00f4s M\u00f3veis; Futebol de Rob\u00f4s."
    },
    {
        "name": "Wanius Jos\u00e9 Garcia da Silva",
        "area": "F\u00edsica; Biof\u00edsica Molecular."
    },
    {
        "name": "Weber Lopes G\u00f3es",
        "area": "Estudos Africanos e Afrobrasileiros/ Hist\u00f3ria do Brasil e Rela\u00e7\u00f5es \u00c9tnico-Raciais."
    },
    {
        "name": "Welington Vieira Assun\u00e7\u00e3o",
        "area": "Matem\u00e1tica, com \u00eanfase em An\u00e1lise; equa\u00e7\u00f5es diferenciais parciais."
    },
    {
        "name": "Wendel Andrade Alves",
        "area": "Nanoestruturas Pept\u00eddicas; Pol\u00edmeros; Nanocomp\u00f3sitos; Qu\u00edmica Supramolecular; Interfaces e Dispositivos Moleculares."
    },
    {
        "name": "Wesley G\u00f3is",
        "area": "Estruturas Aeroespaciais."
    },
    {
        "name": "William Steinle",
        "area": "Epistemologia; Hist\u00f3ria e Filosofia da Ci\u00eancia; L\u00f3gica; Filosofia da l\u00f3gica; Ontologia."
    },
    {
        "name": "Willians Oswaldo Barreto Acevedo",
        "area": "Relatividade, Gravita\u00e7\u00e3o e Cosmologia"
    },
    {
        "name": "Wilson Mesquita de Almeida",
        "area": "Pol\u00edticas P\u00fablicas"
    },
    {
        "name": "Yossi Zana",
        "area": "Vis\u00e3o Humana e Computacional; Neuroci\u00eancia; Quantifica\u00e7\u00e3o Autom\u00e1tica do Comportamento."
    },
    {
        "name": "Zhanna Gennadyevna Kuznetsova",
        "area": "F\u00edsica-Matem\u00e1tica; Estruturas Alg\u00e9bricas em Teoria de Campos; Sistemas n\u00e3o (anti) comutativos; Supersimetria Estendida; Teorias em Dimens\u00f5es Elevadas."
    }
]